[又係重建時間] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [606]

yep, is rebuild time

用英撚 rebuild 幾多次都冇撚用啦

一日唔清走史摩寧、鍾斯同連加特 我包你無運行

唔捨得華西多過hehe

拎住呢隊人腳對降班隊2場1分
踢到立立亂
仲話so9冇問題

清埋Young

空難狗死全家

出面好多猁鬧得好肉緊
好好笑
打曬論文咁屌我地
屌你估我地球迷有神秘力量控制到勝負咩

其實唔清都得, 唔該全部打後備

猁狗一世做二奶

hehe

yeah yeah whatever

獌一世爭歐霸

(外圍賽呀屌你老母)

傻鳩打幾隻字講到自己咩南征北討
咁得閒打字燒下野比你老母啦

想清都清唔到啦
全部英撚都>100k周薪
搵鬼要咩

燒埋俾你全家好冇?

依家英超規定每隊最少要有幾多個英撚係隊

覺得Sob真係好鍾意英人+青訓
下季T仔文沙綠木上位

下季greenwood右翼 唔洗買人了

唔係唔洗買人
係我地根本買唔到人

升上一隊即刻會受感染變西

Rvp 退休了

有右翼 總好過冇

Leon Bailey今季點 上季吹得幾勁下

重建又重建，10年都黎啦喎大佬

成班屌普巴hea踢都cls
普巴最殺食就係轉守為攻放長波，或者前插遠射
第一季有伊巴喺度，吊咗幾多球助攻，世界杯放咗幾多球俾麥巴比
但宜家我地前面喺直昇機LKK, 左右兩邊一係跑唔到嘅馬達，一係就9扭嘅馬仔
我唔否認佢太上腳，但好多時我見到嘅係無人走位，佢迫於無奈想扭番生佢
後場班英撚又做唔到波，下下要普巴回後做波，根本佢離禁區頂越遠威力越低
防守唔集中就抵屌嘅，但又未至於hea踢

我真係睇唔到傷咗冇咗佢之後曼聯勁咗幾多喎…本身前場後場都斷開架啦，冇咗普巴直頭成個中場冇咗咁，下下後面大腳斬上去

賣普巴我肯定會係佢發展好過我曼囉，根本好多隊都會想要普巴衣種中場

希望唔似猁狗要重建29年都未重建完

預計下季季初冇起色,
係接連比big4球隊大炒之後
蘇sir捱到11月左右應該被炒

唔係話唔想比時間蘇蛇，但一諗起佢咁決斷要走英倫化就幫唔落

都可以咁講 無快翼真係大減普巴嘅作用
不過佢有時無腦又係事實 希望佢可以改善下

注定失敗

hehe走咗
除咗普巴 DDG 白lin Shaw
其它現有球員我都唔想佢地下年做我地正選

休季喇，清人未？執locker未？

Lingard Rashford Greenwood
Gomes tuanzebe mctom
Shaw jones smalling young
Henderson

上個 post 仲見到有人撐馬斯亞
拎新仔同踢咗幾季有經驗高薪嘅比？
福馬連呢三條友季尾十幾場踢過幾多好波？
睇數據睇場上表現都唔會覺得有幾好囉
對下游都踢到 pat 屎咁.....唔大換血都無希望

其實綠木似打中鋒多
放佢打右翼 一陣又好似福個陣咁 屌你老母蘇狗磨晒佢啲靈氣

捕 d 位幾靚 又夠大隻
gomes 就算吧啦

MANCHESTER UNITED may have to fight off local rivals Manchester City if they want to sign Napoli star Piotr Zielinski.

Dailystar
聽下就算 呢隻都幾好其實

尤其是福連
尋晚將佢地兩個同17歲greenwood比都比下去

有冇人覺得佢啲擺手動作有啲似VPS

普巴有時係上腳同回防懶
不過要佢一個做晒key pass 帶生波唔上腳 遠射 入攝 防守
呢個位摩迪都踢唔掂

Want: complete clear out of playing staff, Director of Football in place (someone who knows football, not an investment banker like Woodward) and sign hungry players with the desire to play for United.

Expect:
Smalling, Jones and Young to be part of the back 4 once again.

練下埋門 唔好上腦 應該有得發圍

外國啲曼都咁講

臭利狗拎咗英超冠軍未呀

咪撚理嗰兩隻爆閘狗啦
你地覆佢咪越high

噚日啲走位同其他處理幾好，係埋門唔好

我仲high

位置感真係幾好 好多半餐屎起腳
但千其唔好跟福頭學鳩BAN

一下頭鎚一下左腳片，射前無乜可以挑剔，就係要挑剔埋嗰下

識搵半餐屎係個好嘅特徵

馬福兩個都係不擅搵半餐屎嘅球員

其實我覺得 年青球員又好 球隊又好 總有高低潮 迷失既時候 我睇唔到馬福果一堆要揸流灘既原因...除左想除左想轉會之外。你地話贏完PSG之後上哂腦 個個當左自己球王 咁點解教練唔識去調整番班人既心態 如果係班球員唔聽講 咁係個教練未夠班定球員無職業道德呢 我覺得年青球員表現情緒心態唔穩定係正常既 好既教練唔係應該係出現情況之下幫佢一把咩

個個ig post都係 not the result we wanted 呢一季都唔知見過幾多次

Not the result we wanted but ...

唔穩定其實都唔只係今季，4個領隊都舞唔掂呢班大帝

唔知領隊問題定點, 我地啲潛力股踢踢下就進步唔到. 贊路沙, 馬福

護唔護到級

馬係餐屎先射 福係冇餐屎都射

搏盡。無悔

噚晚福仔一球左腳離晒大譜，一球右腳唔射揀傳，證明佢仲未孭到飛要浸下，要有個top嘅帶住

福果啲鳩射其實都係順哂腳擺係地射

以前小豆VPS雲佬入好多波都係要回身咬腰射，射半腰波，剷射，插水式頭搥，呢啲先係半餐士

佢啲後腳仲精彩

最撚慘係福連依家當撚左自己係球皇
馬仔就一直冇心踢

車狗無啦啦咁樣上左第三位

曼聯本身（文化+職員+球迷）嘅問題
啲後生仔一出道踢幾場好波就會比人吹+覺得自己係新碧咸新C朗新傑斯

主場輸波作終結

季尾重用同一個post
開波前寫定啦

佢地攞唔到冠關曼聯/迷乜事

United’s form since winning 3-1 against PSG:

LLWLLWLLLDDL

Cls 降班球隊戰績黎真心

真係好撚野

單車.jpg

not the result we want but thx for the supportd輸波ig已經識背

唔係點會連卡迪夫同哈多士呢啲都贏唔到
真心 呢兩隊都算出名係廢

點都好，支持蘇Sir

因為我地更廢囉

用左6年啦屌

如果琴日把握到入返一球 應該全部人都會入紙申請迷綠

福同Wilson 第一場就有波入嗰啲之後都勁多機會上場
反而Chong Gomez呢啲應該又要外借生涯

綠木精華，感覺射波傳波力水差d ，其他都唔錯

轉撐曼聯女子隊算了
有無ching介紹下

都是個句 隊中一日仲用Jones+Smalling就唔駛睇

依2個打英冠就得

琴晚第二球 一個throw in 屎波企到邊線 中間得返 mctom 係咩防守黎

跟本chong就技術麻麻
gomez好但真係太細粒
反而想睇garner同levitt拍檔

手足有冇hehe熱血相 想做電話wallpaper

高美斯好似165都無

摩佬雖然處理更衣室有問題，但呢隊野都帶到3冠+上年第二都算係咁

Sob用呢班大帝繼續踢，下季分分鐘護級

其實點解唔拎P仔 打個右翼 同隊友做下配合 技術唔差 落底斬下波 好過而家夾硬打個中場 四不像咁 強如普巴要攻守兩邊做到野都唔係場場得啦 你都識擺馬達打右邊 P仔點解又唔試下 明明踢西甲果陣都係靠邊多

依家最期待唔係買到咩星，係大清洗

琴晚黎講我覺得升全班u23上黎都踢得好過而家呢隊

都唔止呢樣嘢
呢兩條蛋散攞波廢到仆街 一是就喺自己半場亂放醫院波
一是就大腳唔知踢去邊
喺中線防counter是冇一球搶得返
對面cardiff一個onetwo 他兩個就散晒
出tuanzebe+Darmian仲好過出他兩個垃圾

mctom落左去踢中堅
仲搶得sharp過屎波

係，清洗名單

Mctom唔該重點焙養

謝謝巴打

要搵曼聯出氣
佢地上年輸歐聯都即刻拎曼聯十六郎出嚟笑啦

成個feel勁似RVP

17歲既GREENWOOD仲踢得成熟過隻撚頭福, 好撚心自己反省下啦
成撚日一朝得志咁既款頭
屌你老母係得D英撚球員先會咁, 踢得好少少成撚日係到吹湊

出面抽水既全部係曼聯球迷（好似係）

福仔頭幾場都係咁吹奏佢
係到綠木上左位可能都係福仔呢家咁
曼聯新星效應

買人未? 仆街木狗

木撚話渡埋個假先

爭個費sir個種教練幫佢地成長

計緊自己今年份bonus呀

屌你GOT呢季真係唔多掂

無人用搵mctom打中堅俾人屌
摩蛇是無辜的

買人 下年分少啲 不了
一係買啲巨星 Bale 個啲 賣波衫 都夠賺

重點培養？政治工具嚟

痴線
琴晚mctom 企位錯曬
第二球咪衰佢
有幾下都企前咗
比龍門砍過頭追唔到

英撚成名一刻就係佢地到頂
只會下滑唔會再進步

如果普巴走唔到
覺得今場已經試緊下季既陣容
英人主力lin+福，英人中堅，麥核心
係左閘換返shaw

用佢地頭十都冇

等降班啦

佢跑步射波隻手好似

3條英撚中軸線出晒嚟

Wilfred Ndidi vs. Declan Rice in the Premier League this season:

Games: 38-34
Passes completed: 1585-1312
Pass accuracy: 80-86
Tackles: 143-98
Interceptions: 83-51
Clearances: 80-54
Recoveries: 324-288
Duels won: 328-185
Goals: 2-2

福主理d 罰球先搞笑
威脅=0

七季無冠都咁搶口

撚福當年都好勤力架

佢D罰球+撚羊D角球

堅係想知平時點練波，啲教練做過咩嚟

比人扔去左翼之後得返鳩推

放返正咪一鳩樣

曼班撚屌得果高字
唔識頂波架

冇啦
埋錯堆

當自己球王
係到玩波 明明唔係果類球員 又係比人吹到上腦
下季靠佢正選繼續食屎

買英撚 死撚梗

下季咪撚再用廢特就得
身為中場波都控唔撚掂,我第一次見巴西中場用波咁閪

降班陣

試到點排都係廢到仆街

其實DOF 有消息未, 屌你都完季仲未請到, 邊有時間俾人做

最後係木仔做返

費sir 陣

爭取降班席位？

Greenwood打右表現唔錯
改善下射門下年會再進步

比個正前佢打
一陣變福頭咁就仆街

踢得唔錯？入唔入到波先
入唔到波就等大清洗 Lan啦

就咁睇呢個精華
踢落都叫有sense

唔止球員問題
係sob都比人睇通咗
連勝個陣個套路都係普巴高波/長傳吊俾福馬連直接1on1
於是人哋個防守企低位打返大巴就玩撚完
變成你班波要壓上對面打陣地戰
係冇默之下搓兩腳就斷，跟住就俾人狂打反擊123456

場場都係咁輸

點解我曼啲正前咁廢
對上一個頂級已經係rvp

所以勁兩閘+支點中鋒好重要

pre season要練破大巴 另外比時間sob買人先再定斷好d

有邊隊對閘可以廢到攻又冇守又冇

根本排4312 就一定廢架啦

做番433起馬有form先 再操好d體能！！

"The last couple of months have been extremely hard for the team, the club and for the players," said Solskjaer.

"To reach the leaders it will take a long time. For ourselves, the short-term focus in the league will be getting into the top four.

"We have got the Europa League, FA Cup, Carabao Cup to go for a trophy because Manchester United can't go many years without winning a trophy. Jose [Mourinho] won the Europa League last and that is a realistic ambition.

"In the league, the points we are behind the top two, they have been excellent, those two. Absolutely exceptional. And we are five or six points behind Arsenal, Tottenham, Chelsea. They are the ones we have to make sure we catch up and don't let anyone closer to us."

"We will need players in," said Solskjaer. "We will need some characters in but, of course, you see Mason [Greenwood] today, he is made for Manchester United and a player we will see a lot of."

Ole Gunnar Solskjaer says the owners know Manchester United have a huge rebuilding job on their hands following an end of season defeat to relegated Cardiff.

利狗d精神上勝利論真係笑死人
咩做球迷場波好睇緊要過拿冠，咁撚唔著緊
唔洗黑左咁多位越位入波啦 傻屌

你當廢老死既

無限重建

鬼唔望佢歐聯都攞亞，佢依隊波下半季都開始頂唔順咬住啖氣，一輸埋下季應該回復原狀

如果去到7月1都未買到人可以收得皮

淨係計琴晚嗰場對比起福LIN 綠木直頭超班啦
琴晚每次最有威脅嘅射門都有綠木份

真係唔撚明，果幾個師兄搞咩撚野？

廢老係入得算多呀 但係都好多時單刀射龜

後防估計下季都係史摩鍾斯梳爾做膽
右閘就唔知會唔會再買
但就算買隻閘條後防都係預左渣流攤

望就望買到兩個高效能中場去分波連接前場同逗住普巴

前場馬福再唔調整心態就真係可以差唔多棄

下季寄望都係改善左進攻方面先 後防英人孖寶無得攪

4312真係唔撚掂

下年睇好山齊士recovery 好
爆多一季好波

4312 要玩得掂，必須有勁既閘，仲要攻中位識拉邊

你睇施丹果陣都係咁玩，但人地手牌做到
我地手牌兩閘唔識攻又唔識守打撚咩

攻中又搵Lin 都唔撚係搵邊，要搵都搵普巴踢啦

年年都重建，重建到2046都未完

下年都係重建

重建到2046

到時揾傑斯接手

其實你地班傻尻放撚完負?
不停講埋D廢話,又無POINT就係咁講曼聯下年一定唔掂
又乜又物做咩尻

係FB睇到
神射手 3個非洲人 (第5 華dee 18球)
金手套 巴西人 (第3 big福特 14場)
助攻王 比利時人 (第6 Sterling 10球)
最佳球員 荷蘭人
最佳領隊 4個都唔係英人

重用英人

因為你ID球員本人 貌似深得教練歡心 令到我地班曼迷倍感絕望

一日有你係陣中都唔撚會掂

應該係散band就真 踢左咁耐仲係一個冠軍都無 一定會有球員走人

我地既傳統呀，識乜呀你

蘇斯克查應該過唔到聖誕。 始終球員同管理層既阻力太大

真
講真sob 季中接手 乜人都冇買
前幾年買人既方向就錯撚哂
要執都要時間啦

如果仲係重用smalling + jones
咁成隊波管理層，教練團隊真係好有問題

見到閣下成日正選已經零期望

下季再用屎波鐘斯打正選已經嗌得蘇狗

兩條垃圾防守又唔係勁, hold住個波就驚死好似炸彈咁一腳掃返比對面...場場咁樣條中場線食返幾多壓力

Lindolf + 新cb / 杜狗睇下開季對唔對板

中中要mctom定位係卡膠定廢查型, 個人覺得似卡膠多d

點會
無傷無病，明明係連迪路夫搭史摩寧
班友係都要話重用宗師
反英反到傻

打好耐正前啦而家
佢冇野好賴
就係未夠班又覺得自己好勁咁
尋晚幾多墜後做波就知佢犀利啦

有史摩都夠死啦 加上連迪路夫未話真係十分穩陣呀

宗師留係到打後備都唔夠班啦
仲續埋約

有咩咁好笑，自己隊波都未顧掂，根本笑唔出

120k

不過果季真係佢carry成隊曼
好記得聯賽盃決賽出全力全場carry入兩球最後踢到嘔

前列除左熱 有邊隊用英撚做中軸
一係就買kane 睇下點樣賤賣到個福王
對上一次我曼放人最貴都係2000萬到
希望佢破到紀錄

其實前幾年有咩係買錯 .. LLK踢開英超 入球率高 馬仔 球商天份大家有眼睇 普巴陣中唯二world class B仔 明顯係高班過堆英撚中堅 HeHe 白Lin shaw 呢堆更加係踢得好 馬迪狀態好果陣你會睇得出有佢同無佢個差別大撚到

廢特撇除控球唔得水土不服等等 其實踢法上係岩呢隊曼
山狗 我諗無人估到佢跌得咁勁 本身我諗摩狗係想陣中多個world class進攻上帶住隊波

不如諗下點解個個黎到呢隊曼 都打唔起

簽到英撚清咗佢算

因為用緊個未戒奶又上腦青訓擔正
最近我地入波多到呢..

咁容易的話皇馬就唔使拖舟教啦

未執好上面個structure之前 邊個敎 買咩人 都嘥9氣 完全冇發展方向 淨係識揾商業贊助 隊波就頭痛醫頭 一時就椰子 v92 想慢煮 人地請左哥師 自己就鳩縮 揾摩佬想食快嘅 都算啦 請左 又冇guts瞓身support 佢地要J費老頭果套幾耐先肯醒 黎緊幾年 好彩就可以 challenge下d盃仔 keep到頭6都偷笑

揸住依批球員都可以踢到冇form，亂9來，連莫天才9斬都叫有目標，今季由熱身賽到而家究竟做乜9

唔入射呢d波真係難唔到英超級數嘅龍門

係魔佬回哂姐，佢要買既人做唔到十足都7-8成，買返來唔識用係得佢先做到

mctom 打唔到最後個防中位，企位幫波問題幾大

幾時可以見返頭兩三季嘅福頭

重用jones/smalling 是但一個都有問題
後備is fine

冇form
個個天才波
直至尋晚75分鐘都仲係見到馬仔邊路想1打2
過到都比人拉到失平衡撻Q啦

2000萬？

公道d講又唔可以完全怪哂馬福成日單打
隊波兩閘唔識overlap拉空間
羊d overlap時間好差 有時仲要同隻翼疊位拉多個防守球員黎塞死自己友

係
點解佢地唔會睇返beckham + gary, 真係overlap 教才
兩個速度唔快，打overlap 都打到好有效果

其實痢今年真係好成功
我已經哈記得左五年前既聯賽冠軍係邊隊
但十年後我都一定記得謝拉特sin腳同97分亞洲
Attention seeker

亞軍

琴晚有下 pogba 得完位等成半分鐘楊格先識上 呢個情況成季見左無限次

真係要搞真係要個 dof 定位方向再對症下藥

唔好一時又莫狗玩兩邊, 雲鳩e 玩控傳, 摩狗變防守即食式買人+ 打法

曼城由文仙尼, 柏帥到哥狗大致上都係相近
利渣土同鳩普都係似

但係同樣地冇一個會玩英撚做核心 求神拜佛連登仔睇錯 sob 條路

唔係話哥狗勁 但係進攻黎講 將鏝果套換做我地班進攻球員 打唔到十成都有七八成掛 踢出黎未至於對榜尾都要輸掛

進攻班球員係有潛質有能力 真心希望So sir 帶隊唔係剩係比到士氣咁單一

Sob用佢都係打b2b多 唔係冇人用都唔會用佢打最後
佢冇企位封波 冇傳波
有活力同高度
但都間中被人打反擊佢散步回防唔追人

其實一路唔整頓好啲大方向, 應該點搞都係柒

普巴
16 入球 (全隊最高）
11 助攻 (全隊最高)

16/17
舒拉2000
後生潛力迪比 1400
希望有水魚會買福王

被屌全隊最hea

今季各大聯賽都打起唔少年青球員 二線葡超 法甲 都唔少好既選擇 重建既第一個轉會窗 希望做好少少

一定唔得
剩係d 中場控波已經控唔到
雙閘收入中路攻，young 同shaw 難d
前場失控球，曼城係立即二三個反搶，曼聯中前場邊會兩三個同你反搶

有質素，唔係最hea 個個
不過overall 黎講，跑動係唔算多

同呢班隊友踢到咁都要比人叫躝
呢隊曼砍掉重練啦
蘇斯克查重用班英人
下季真係歐霸都無得你踢

反普: 入咁多球 有幾多球係12碼?

練波唔係就係要將某種踢法 練到一落場比賽每個球員就知要點做咩

而家無反搶 如果練波果陣每次都有練反搶 我唔信班球員真係企哂係到 除非真係玩野

跑動唔算少 係sprint少
講真好似無見過佢sprint
跑得最快嗰陣都係大步大步laam3

比起岩岩黎嗰陣
而家唔覺得佢好hea
係一個好既LCM 但唔會係CAM/ CDM
即係只有4312 個3岩佢打
要有playmaker 做重心先得
Pobga只係b2b

上場冇晒佢平時one two 既mata martial
佢好多次hold住個波都只可以同青訓做simple pass

無意中搵返段2月嘅評論

我撐買後生仔好過買big name
但咪撚買英人得唔得

英超百幾個前鋒
跑動最低同第四低係邊個？

恭喜mctom又拎5月金球

以曼聯中前場嘅跑動，只可以講需要好大決心去練同改先得

我之前覺得推佢上去打Cam先係上策
因為佢打Cm都會搶埋Cam嗰位嘅工作嚟做
佢都係習慣推埋去同起腳
變相原本個Cam都係駁腳
佢靠前後上插入亦更容易
宜家真係唔知點擺先最好

所以我都好期待 球會 球迷 教練一直話重建 到底係剩係換球員 換湯唔換藥 定係做到好徹底 訓練方針各種一次過換哂

你後場都運唔到個波上黎
佢個位咪要越退越落囉

sob 睇黎又要考牌

所以4231從來都唔係pogba會發揮到既陣式
只有3中場有位置比佢打btb先會打得好啲
如果要要打埋曼聯傳統兩翼落底 加埋普巴在場
就會係依家最流行既433 一防中一掃蕩一btb
可惜近依幾場唔知sob做乜係咁轉陣
唔用佢自己最擅長 亦最啱現有中場可以打到既陣

樂觀D諗
可能一早就知留唔到Hehe所以瘋狂試陣
然後喺轉會窗搵返件替代返來

雖然我嚴重反木
不過都有諗過如果換第二個
其實結果未必有好大差異
我地班主格拉狗年年轉移債務落黎
要佢地科水買人
肯定會要我地買埋啲big name
無撚計
之前沙特皇儲係最後希望
屌 放棄埋
呢個19班主 on9木 已經係令我地萬劫不復
再有班大帝球員

依加有翼落底先得ga, 全部cut in 行到勁近要波，打咩433
sob 都係試緊，橫惦無翼，咪試4312

LIN條垃圾真係表表者
成9日攤大手要波

是但啦，前場有邊個掂吖

根本成堆垃圾

近呢幾年轉會都係得淡笑
以為迪馬利亞同法卡奧已經係最失敗嘅轉會 唔會再咁傻仔
又醒多兩件山狗同廢特

要波無問題，但全隊都要波就塞晒車
兩三個要波，其他入zip 已經差好遠
尋日前場5個人，4個都係要波，得greenwood 入zip, 所以最大威脅係佢，亦都只係得個17歲有威脅
pogba,p,lin,rash 都係要波，所以根本全部互動只限兩個，都係無咩用

普巴強項係轉守為攻嘅長傳 同埋護波運球上前嘅能力
我覺得擺CM最能發揮佢嘅優點 有幾場CAM反而不知所措

老老實實，上年除咗五千萬特廢，二千萬大碌都真係好一般，我覺得自己已經講得好厚道

最撚慘見到fb班垃圾曼迷，全部都屌普巴

黎緊重有巴里，卻奧斯

麥湯 fred p 冇一個運到波
Matic 同 hehe 得 但一個就退休 一個走埋

好彩冇睇
如果唔係又成場心up

而家點算
摩佬都話炒得
而家sob岩岩續完約 仲係名宿
一炒成間球會應該好撚傷

無翼，都無理由用連打攻中位玩4312架，
加上4312前面2個根本唔知自己應該做乜，咁耐以黎都係打開單箭頭或者頂個翼位，
琴晚都見到，福都學朗隊咁出埋中場拎波，
咁踢法都係中路大塞車咋喎。

我已經分唔到買得廢定教得廢
馬仔金童，福頭金童頭三，點解會搞到咁

要有多個creative playmaker / 攻中
唔使佢一個人又墜後長傳又前插 睇見都辛苦
而家攻中係英格蘭四強7號仔

仲好後生 屌都未輪到佢地
廢特同山狗已經蟹哂
馬迪今季都跌緊 玩埋下季應該都差唔多拜拜
唉

This season, Paul Pogba ranks 1st for United in:

🥇 goals/xGoals
🥇 assists/xAssists
🥇 goal-involvements
🥇 xGChain
🥇 chances cheated
🥇 dribbles
🥇 touches
🥇 passing chains
🥇 progressive passes
🥇 through balls
🥇 duels won
🥇 distance covered

連大碌都變地底泥

普巴冇咩好再插
上腦係定左
佢係做唔到重心
但係一個最好既b2b
一係用mata 一係買多個中場重心 （好似艾歷臣/比真歷呢種）

佢不如苦練打右中鳩斬算啦
防守真係閔啲

睇唔到佢防守幾出色
速度更加係冇
連傳波都冇埋就係咁先

祖記法國都唔係佢做單核心啦

咁其他隊唔只得一個做到
但曼就係得普巴一個

所以曼搵佢做重心可以收皮

Sob講咗用靑訓，繼續費sir之前做乜佢做乜
應該唔會再洗錢買人

其實前面三個識走位或者同識接波都夠...

saul呀

都係個句
執左條龍骨先
特別係後防
而家條後防廢撚到high line迫搶又打唔到
泊大巴又打唔到

後防中堅真係要換人
宗師太令人失望

我地前面好似無人識接波hold波
Btw甸尼現實踢成點 打機好勁
過嚟頂盧卡古做後備中鋒有冇得諗 仲要係英人

中堅有排執
左閘換過哂佢啦
右閘入件 大碌後備

唔好玩喇ching

富含件米杜域算啦

打打下機發up瘋

已經唔期望買到咩人，反而最期希係賣到咩人

其實講咁多做乜嘢，咪又係一個字可以形容

廢

其實睇左近幾場已經知道咩事，成對波冇心機踼，不如唔好踢啦 dllm

離隊名單
De gea, lee grant Darmian Rojo Bailly Valencia Pogba Herrera Mata Lukaku Sanchez

而家又話想要祖件癌症佬
佢攻可以話係世上最勁既ball playing右閘
但佢守又係廢到仆街
AWB 啦屌

公海猁鏝鬥陣容

想問下我曼正選英人smalling jones lin young 可以踢到邊隊big 6 後備

真係應該重金後防先， 前面比架法拉利你都冇用， 隔離利物浦已經證明咗比你睇中後場幾撚重要

真 要躝

曼徹斯特晚報
Bale唔想去無歐聯既球隊

連佢都嫌棄我曼

大家咁話喇 冇人想養件高薪回塘玻璃人

佢都冇人要啦

摩連奴麾下，曼聯英超平均得分：1.9
蘇斯克查麾下，曼聯英超平均得分：1.9

依度d仲要嫌棄佢添唔好話邊個，而家有人黎都要還神
仲講到自己好似好多人揀咁

咪一鳩樣.jpg

young唔啱位做替工咁多年都算係奇聞係濕尻曼先做得出

佢唔嚟係好事

中遊都嫌佢地廢啦

可以踢到六弟正選囉
真係痴線 搵替工都唔買人
我地右閘位替工咗就嚟十年

一個半個ok ge
delph, zincenko 都係替工
但其他

唔係sob都唔會有得爭前4 好似係
事實係另外三隊係咁失分

好唔好事係一件事，而家係左揀右揀
我作為曼迷見到依幾年咁好接受現實啦，
有咩人我地可以有資格揀，前幾年我都未試過咁撚灰

唔洗踢歐聯 23個人都夠 簽多個中場前鋒就組軍完成 大家唔好ff簽啲咩人
GK: Romero Grant Pereira
DF: Lindelof Smalling Jones Tuanzebe Mensah Dalot Shaw Young
MF: Pereira Mctom Matic Fred Gomes
FW: Rashford Martial Greenwood Lukaku Lingard

Bale嚟都係高薪黑洞，
就算難買人，都唔好買個準備養老球霸
山狗已經伏咗一次，
再伏多次真係佢地完約前都唔使諗重建隊波

如果難買人，用青訓後生其實唔差，
細路未成名點都好教過班球霸，
唔聽話雪佢又唔肉赤，
而且班細路又多咗機會落場

隊波未打返出水準之前，
咪再買啲諗住過嚟搵錢嘅大牌，
有心想短期爭鏢正常都唔會嚟啦

其實我而家都分唔清應該先攪中前好 定中後好
好難一次過轉晒
每part轉d只會慢慢同化

最怕係夾硬買啲高薪但交唔到貨嘅返嚟，
隊波有呢班人仲點諗重建

除非你擺明使大錢一買就換走大半隊
但碌木點會俾你咁做

第一年一次過執中後場
第二年執中前場
鄰居都係一年一次過執中後場啦

摩狗係1.89
So9係1.9

得㗎，但水魚曼可能換條防線都要一億一個，
然後每個週薪30m，要睇水喉夠唔夠大

樂觀角度睇嘛，可能係有人拉返起呢

你見到屎波宗師踢咁耐都係咁就知啦

根本我地已經變到同十幾年前既死猁狗一樣，接受唔到現實
傳親個個都怨，Dybala話唔岩用，
唔要LKK唔要用福傳Icardi又話唔好，
好喇，你地話唔要名牌球員，咁Fernandes呢？又話Fred
Manolas又話派膠多，之前Toby又話老，
25歲以上既人一定要世界級，我地憑咩咁多要求

後防班大帝拉唔起架啦

如果你從管理角度睇要班人交貨就要佢地真係緊張自己個位，依家擺明揸流灘都有正選，因為班青訓未ready，俾多啲機會青訓算，班高薪低能唔想踢就lan啦

佢哋本身實力有限又另一件事啦

其實而家曼再簽大牌只會場上要11個波先夠踢
我地王牌中場連之前淨係得呢樣可取肯走位
到而家都變到伸手等拎波
買返幾個肯走位拉到空位嘅球員先啦

唔要高薪就ok，
否則真係唔怕浪費多少少時間，
情願走寶都唔好買錯

啱呀，換一個半個入嚟真係無用，
最基本左右翼都無咩攻力，
你買個翼後防又唔夠質素，
換到後防，鋒位又唔夠把握力

冇form 有人都冇用

而家世界潮流都係玩迫搶, 後防中堅, 甚至龍門做進攻起點, 我地黎緊的大方針策略係重用英人

仲有一球 pogba係中圈帶左半分鐘 前面圍住4個藍衫 前面都冇人肯落黎現位
最後逼住回後
但人人都針住佢黎屌

想用最少錢買人又唔想短期打得太柒，
最先應該買後防，依家後防衰到連中下游都敢同你玩主攻

我寧願唔要大牌，用二線同後生仔打返起套戰術好過

用二線同後生仔唔係我地做緊嘅野咩

有時我覺得係d 中下游本身都主守變主攻

下下自己會斷, 都冇野守

根本依家隊波係下游實力，
我印象打杯賽連英冠隊都唔係過贏得輕鬆，
打返穩陣腳先再諗點upgrade先正路

鋒位走位同入球能力差，中場創造力同封位差，後衛抗壓能力差，基本上呢堆問題唔係換球員就可以解決哂

啱啱個post match 都話唔可能咁樣失波法。其實成條防線依家已經無乜後備可以用，其實已經全部人都試過晒

就住近幾年黎講，其實我諗唔到理由反格拉沙

我覺得矛頭係向木
但其實佢係扯線公仔都唔出奇
同埋一個ceo點 都好睇老闆方向
老闆一心搵錢
你話重建 佢邊有可能同你慢慢等
係呢個咁商業化嘅球壇
真係要撞正老細係個啲好撚有錢
又唔係想借隊波搵錢個啲
呢個真係好撚難

咁格拉沙佢唔好齋睇短期盤數, 起碼要木狗都要揹冇頭四的責任, 木狗唔識波,就炒或者由老細層面安個dof 都得掛

其實有好成績自然盤數就好, 好似話隔離痢sponsor fee仲高過我地

*球衣sponsor

尋晚Brighton都泊咗半個鐘大巴，
但鏝兩翼真係有料到，不停落底出到波，
俾你拎到波就犯規都要搶返嚟，
呢啲就真係實力差距

但我曼好多時係對面一開波已經同你鬥攻，
因為俾人睇死啲進攻單調，
泊你大巴後而浪費自己機會，
我曼中場又控制唔到，傳多幾次都斷，
對面衝上嚟幾次實有機會搏中

你以為肯放水就好咩
管理差係佢地自己做成
佢地NFL嗰隊野贏完super bowl都廢到而家

福 綠木
馬 CM 妹 James
Shaw CB 白lin Dalot
De gea

其實要執到咁都好低要求姐

我寧願咁都唔想再見到山狗 fred lkk

用呢隊野當正選踢包冇前十

正解
其實隊波禍害
格拉狗 >木狗>球員>/=領隊

管理層真係終極級垃圾

Shaw幾時先識出波

第一樣要做嘅係建立返領隊嘅威信，Sob喺話晒名宿，只要管理層放手，我會繼續相信佢。

至於戰術同訓練，可以由費倫、卡域克同其他助教繼續搞。

嘗試喺青年球員裏面提拔可造之材，簽新球員可能無以前咁易（因為無歐聯，加上過去一年管理出咗問題，個別球員心態唔多妥，正正常常嘅好球員都未必敢嚟，起碼都睇定啲…）要簽新球員，唯有靠球探搵啲有潛質但未算成咗名嘅搏下囉…

Fans要畀啲耐性…球會方面，要繼續對外顯示出作為大球會嘅決心，好彩嘅，一兩年內可以keep到前列位置，再一步一步駛錢強化陣容啦…

係。。。格拉狗個度無得變 佢地本來收購個目的已經係咁
跟住木撚本來已經係一個傻閪
肯撚定佢買完啲big name
仲好撚自豪同老細講
話呢件好野 賣波衫都賺到笑 又勁
無成績就屌尻啲領隊
話佢地無撚用

要有大球會決心就要炒左sob啦

只感覺猁化
年年換領隊
名宿接手
重用英人
Loop

唔係唔得，但依家炒咗佢，可以搵到邊個做？如果3月無俾佢坐正，都仲可以繼續斟普哲天奴甚至施丹（假設佢無返皇馬），依家？

依家炒Sob，即刻影響到暑假簽球員（包括續約）變相19－20年可以收皮啦…咁咪又要等多一年，19－20搞唔好，分分鐘有牌沉…

曼聯最終拿到66分位列聯賽第六。距離榜首有32分的差距。根據數據統計顯示，這是曼聯自1975年升級以來，距離冠軍最遠的一次。

市面上有咩好似狼隊 Jimenez 個種中鋒...踢啲簡單波, 又hold 到

smalling jones已續約，無眼睇，下年兩個做後備輪換
白lin，梳，大碌，留
羊左右閘養生後備
rojo上年續約至2021，留做左閘後備
bailly 傷多過踢，賣
大米2020完約，坐左成年，唔自己走都會賣返幾百萬磅幫補下
即係要買個勁CB+右閘

啱啱接手爛攤子半年就要炒
咁要loop到幾時

後防點都要試吓入skriniar koulibaly toby meunier 甚至FF cancelo varane呢啲（當然價錢同人地肯唔肯黎係大問題）

我地後防最缺乏係控傳+抗壓逼力

sob 暑假走去追英人既話仲仆街呀 到時真係另一個十年

干狗囉 又鐘意LKK 又識用pogba

我反而覺得首要換兩閘，d 出波走位差到，又會影響兩翼
講真shaw 都唔係好掂，意識好差，靠身體質素，希望下年有長進
而家成隊無人識出波，cls

格拉沙唔會好似油王咁掉錢法，
但好彩本身曼幾搵到錢，
其實曼使過嘅錢真係唔算少，
佢最錯係用碌木，
條友用錢用得差，唔識傾球員買賣但又要話晒事，
一路話想講DOF，到依家簽到未？
但睇佢就算請完DOF都係要自己話事，
佢要聽意見摩話要買後防就一早買咗，
可以話佢都打算炒摩，留返俾下任去搞，
咁結果去到聖誕有無買過任何後防？
依家又有邊個後防有眉目少少係傾好？
根本碌木就垃圾無遠見，
續完摩轉頭炒、簽山無諗後路、free走hehe
佢呢啲on9仔驗證點都洗唔清

Jones Smalling Young踢咗咁多年都係有好嚴重嘅下游球員DNA

福換傾 la diu

諗下好喇 買密瓜啊

當佢下季要季中炒佢，你覺得有分別？
肥普比多d錢試下，冷門d賓尼廸c都可以諗

走哂班英撚已經好好多

聖誕冇買人好似係sob話夠用唔洗買

木狗死全家啦屌

who?

成個問題根本喺管理層度
一日唔炒木狗一日唔使諗重建

如果要重建搵個冠軍教頭都唔會短期有嘢睇，
反而炒sob又賠一舊錢又可以多項on9成就

雖然我都覺得sob唔係可以奪冠嘅教練，
但大前題隊波本身都唔係可以奪冠嘅隊
依家用幾年間重建打穩陣腳，
到時再諗續唔續sob都唔遲

1月唔買人就正常
蘇b啱啱黎仲要未轉正, 太急去買多數入水貨
等佢睇夠半季先執好過

無錯, 呢個時間最重要係穩定重建
搵個新教頭又急於求成既, 咪買堆高薪傭兵囉
重建要時間, 搵個legend起碼有光環頂得耐啲
咪再當自己係大會, 呢幾年曼聯個名已經敗得七七八八
已經無乜吸引力

mitrovic

Rondon

捧隊波都係想嬴, 不過都要面對下現實
施丹接手蝗馬都唔見即刻有成效, 佢之前仲要教左幾年
可以做既真係俾耐性去等, 一兩年有起色已經算唔錯

華西篇文長到 英文幾好

懷疑legend光環用得幾耐

其實季尾熱轟痾都讓晒路, 求其贏兩場, 有前四一定當神咁拜

提早冇前四都算, 當預左冇, 賽程編到最後兩場對已降班球隊變左比佢地有個美好回憶, 贏晒兩場都好好睇睇有個寄望呀

拖丹回朝根本仲衰過蘇斯，蘇斯都叫有過小陽春，皇馬完全係保持全季狀態

普巴 山狗依D一定要清
福 馬 連 盧可以睇多一兩季

頂到幾耐就幾多啦
換個角度諗, 唔係堆連勝連歐霸位都無
係有個假希望衰啲, 不過仲叫有歐霸踢

其他豪門比一個仆街領隊撚半季已經可以萬劫不復
我地比摩狗撚足三年

英超有Big6感覺成日唔炒人就落後咁
鍠今年柒到咁都第三
我係支持下年只要保持到前六都唔炒Sob等佢重建嘅
講緊要將成個薪金制度 買人方向都轉變 唔係一朝一夕
希望佢Legend光環夠燒

Legend 話要本土英倫化 繼續支持嘅你地點睇先？到時買一堆 rice mcguire

半季炒 又唔岩下手用

佢地一樣拎住堆老化跌watt冗員, 不過蝗狗重建應該比我曼好
施丹同蝗狗個名都仲吸引到人, 肯出手既唔怕無人黎
蝗狗行會員制, 佩雷斯任期去到2021, 再柒落去下屆唔使做
今季點都要開大水喉

以皇個牌頭，今季我覺得分分鐘可以話衰過曼聯

如果下年仲係見到smalling Jones Young正選真係可以skip

搞搞吓啲人轉去支持Salford city 算

fc united of Manchester

佢幾實用，停到波又有威脅

人地假假地應屆歐聯冠軍有得遮下醜

我覺得聽住先好, 蘇b條友最識講呢啲門面說話
佢識用既英撚咪英撚囉, 修夫基隊英撚柒柒下都入到4強
爛攤子太爛, 俾兩季時間佢慢慢搞, 都柒左咁多年唔爭在

人地衰極有歐聯打，仲要黎緊暑假先重建，我地衰左6年愈黎愈衰，兩回事

賤腫儲咗好多年錢， 今年開大水喉冇問題， 幾個當家球星都除哂褲話想過去

同埋西甲佢點都拎到頭四唔會話好傷， 仲有巴塞馬體其實都有老化問題， 根本係睇邊個行先玩大改革

富咸個個

唔同啦英超競爭咁大

蝗狗今季咪又係雞胸, 唔係西甲中下游差距咁大有撚歐聯踢咩
西甲第4得58分, 嬴埋尾場最多咪61
英超熱狗第4都71分

Mitrovic真係ok

真係點柒都有頭4
不過蝗疤下體優勢太大, 人地3隊爭4個位
我地4隊爭兩個位, 下季分分鐘整多隊狼隊一齊爭

第一簽！！！

成日話英撚柒
其實我覺得而家嘅英撚唔係講到咁廢
Kane sterling sancho taa 呢啲好廢咩
你地stereotype咗英撚就係撚羊宗師屎緊咁嘅水平啫

自己d 英撚柒 就話晒所有英撚都柒

當年話接rio同vidic班 一接就7.8年

其餘big6有邊隊會拎英撚做骨幹
都係出3-4件

不過連加特係偏向廢英撚嗰邊嘅

秒

冇有錯 曼陣中個班英撚咪就係國家隊最廢個批入都入唔撚到

不能認同更多連加特基本上用廢黎形容都映衰個廢字

巴打你講嘢咁有口德嘅 廢lin唔係偏向廢嗰邊 佢係好撚廢

班猁狗以前有份笑on9=假曼
而家就係咁屈人假猁

老老柒柒，班痢撚大多數都有被害妄想症，基本上網上有咩言論都會立即入晒曼撚數

唉

今年最緊要係大執後防同埋買定cdm
中前場就要入定幾個潛力幼幼
用嚟輪換下班大帝
咁就應該真係可以守住前6

拖舟返去呢轉其實預咗最尾個半季鳩黎
打晒兩回合疤狗
歐聯 西班牙盃出晒局
歐聯席位穩陣
佢同球會都係預咗夏天先玩大執
所以最尾個幾個月踢成點根本wfc

真係唔覺會買到幾多個人
但隊波離隊既人加埋唔夠級數既人真係10個以上

咁曼聯情況都差唔多 班波幫Sob簽長約之後都係hea踢到完季 下季先重新出發…

岩岩諗過，反正隊波都走咁多中場 不如索性轉踢442啦

又可以將福馬 擺撚番係9號，之後將大碌踢上RM
再簽埋多隻會落底既左翼 咪搞撚掂

唔想再睇佔中企定定，閘位唔識上既9屎足球

下個window幾時開

支持鏝攞足總盃 可以同市光榮兼吾洗踢歐霸外圍賽

Ryan Fraser

Lingard should be out

費沙識諗都唔會黎啦去亞妓有歐聯打

The Premier League has confirmed the transfer window will open at 00.01 on Thursday, May 16.

It will then close at 5pm on Thursday, August 8 before the start of the new Premier League season.

阿妹逃走失敗

華隊

close左window一樣可以賣人，好似係

英撚唔廢，只不過而家市場上你有機會買到同埋你可以用既英撚無個勁姐

傳黎傳去都係Rice Mcguire Tripper呢個級數

FF講一句，假如你買到Harry Kane返黎，邊個會話英撚太柒唔好買

平心而論，現有嘅球員可能未算最top（比起四大聯賽嘅冠軍球會），但好好咁踢，絕對可以有前四。

聖誕打後嗰段神奇連勝係有運氣成份，但如果下季整體有嗰個階段嘅八成水準，前四其實幾有機（要睇其他球隊會唔會好似今年曼城、利記同狼隊咁超水準）。

留住好嘅球員（依靠家嚟講，心態比技術更重要，留唔住hehe真係慘，希望起碼留到馬達，做下替補，作為年青球員榜樣，對更衣室氣氛都好啲）簽到新球員補下中堅位同前場創造力，應該ok…

keep 到前四，加上始終算一個有球迷基礎嘅大球會，應該可以簽到好球員嘅，到時再駛錢執靚佢囉…

千祈唔好重覆之前嘅錯誤，俾一兩個大牌影響咗成個薪酬結構（山神嚟咗，Pogba就開始玩嘢），亦都唔好俾個別球員覺得自己不可或缺，所以可以凌駕球會（Pogba成日要做大佬，但佢可以服眾咩？比起簡東拿、堅尼、朗尼甚至加利仔，佢嘅感染力差好Q遠，搞搞下，搞到其他球員，例如迪基亞，都多少學咗佢啲諗法，覺得自己嘅利益同球隊利益係對立嘅…）

迪基亞又唔好賴落普巴度，傳真機單野發生既時候普巴都未黎

英冠仔係咪空炮

咁有個勁既辛祖 人地又唔很黎姐，根本我地個名都屎晒啦

我地根本無咩選擇

照計lee d連名都唔識既好少空炮
如果咁都空炮 叫木9條仆街食屎

成日比人拎住曼個名托價

我曼個刻其實仲有前4同歐聯可以爭下
但結果一事無成

傳真機單嘢嗰陣，佢真心要走，作為西班牙球員，條女又喺馬德里，要去皇馬我完全理解。

但今時今日，巴塞、皇馬似乎未必想要佢，仲有咩大球會要換龍？PSG?點解唔叠埋心水專心踢好啲，等大球會搵上門？續咗約，自己可以集中返精神，從球會角度，就算將來俾挖走，都收返筆轉會費吖…

我唔係好明依家啲球員，週薪當然重要，但係咪重要到要獅子大開口咁大咬？到咗嗰個水平，10萬磅週薪差額，一年先500萬磅，踢好啲，形象正面，廣告收入、球隊獎金絕對超過呢條數…

轉經理人都easy la

福lin都無入選英squad

咁riaola可能叫佢掉轉留隊 聖誕先走

有幾可聖誕會用咁大筆錢買人

今季DDG 英超都無頭3，
仲想加人工

如果真係從經濟角度出發球員生涯越來越短，
其實佢地不停追高週薪係合理
問題係踢好波同要求加薪係無衝突
無表現要求加人工先唔合理

過埋今個夏天應該剩兩年約?

即係黎緊呢年都要傾, 又大把新聞了

我覺得有幾樣野你要搞返清楚先

球員踢波踢得好要求加人工係天經地義既野，又唔係罷訓罷賽，更加唔係刑事犯罪，點會影響到形象同廣告收入獎金呢D就更加係第二回事，球隊可以比高獎金條款激勵球員，但唔代表個basic要低

講返DDG個case，即使佢近呢兩個幾月踢得好屎，但無可否認佢係近3-4年曼聯表現最好既2-3個人，係舊合約即將完結既時候要求高人工我覺得係好正常既一回事，特別係講緊一個長期坐緊bench既冗員都攞緊350K週薪

所以唔好講到人地十惡不赦；球會唔肯比呢個人工既話，咪學Hehe敢等佢完約睇下有無人出offer lor,再唔係係剩返一年約既時候賣走攞返D轉會費

鍠疤咪會囉

佢都係去鍠疤架姐

如果迪列特夏天都走到人既話，我唔覺得個禁令會有幾大影響

普巴ddg呢d級數肯走，點會無人比錢

我反而覺得曼係真心唔想踢歐聯
除左收入 對現今既曼百害而無一利
而家無歐聯Sob可以專心撚聯賽 反正歐霸初段當練兵 始終Sob未必有經驗handle兩邊戰線 歐聯始終唔係玩玩下場場可以係硬仗
二來可以減人工同清人減輕球隊負擔

我又唔覺會唔想既
始終歐聯資格對球會image都好重要
只係踢唔到唔會係末日
反而可能會畀到更多空間蘇蛇去執正隊波

近年曼聯都已經無乜形象喇
一年半年唔參加歐聯無乜所謂既
下季真係踢得好 後季咪又可以堂堂正正參加過
最緊要球會上下真係Plan好隊波個方向同之後點行

本土好多人反普

I believe Paul Pogba is the poison for the team by influencing potential players .
Ole should sell him and buy player s with more talent .

如果我地財力係阿狗熱狗咁咪無所謂

洗左幾多億 踢左pat屎出黎
球員優點發揮唔到, d缺點就出哂黎

Player talented than pogba就唔會買到
賣佢筆錢都夠賣2-3個好使好用嘅

報紙佬未使失業

所以今個夏天備戰好緊要 Sob得唔得都係睇呢個夏天
趁住無國家隊比賽可以有一段長時間做好準備
如果都係無改善 曼聯之後都幾難搞

Andy Robertson vs. Lucas Digne in the Premier League in 2018-19:

Games: 36-35
Recoveries: 222-181
Tackles: 81-73
Interceptions: 30-60
Clearances: 47-94
Duels won: 149-206
Take-ons: 28-14
Chances created: 51-71
Assists: 11-4
Goals: 0-4

迪尼真心唔錯

所以根本唔應該有咁多外國人，你唔保護本土人佢地只會越來越廢。

Manchester United and Juventus are prepared to make a swap deal involving Alexis Sánchez and Paulo Dybala. (Source: Corriere di Torino)
9成幫手比部分山狗人工，蛆點會咁on9

#mufc are chasing Joao Cancelo and are prepared to offer Darmian in a part-exchange deal #mulive [gds]
係咁同蛆deal

算啦，放過佢啦，我曼唔配有世界級球員
咩都屈撚晒佢，好想睇賣左佢之後 條中場仲點樣踢

我都係咁話
對住依班隊友 普巴真係交足貨
你話佢影響隊友 不如屌木仔剩係識搵d球員去拍片拍廣告搵錢
V92同摩佬都開聲屌過啦 班友根本唔集中喺球場同訓練

其實係踢歐洲賽要有一定數量嘅home grown player

蛆on9?

見到佢係中間拎住個波左望右望都無人走
搞到俾人逼甩又話佢妹妹下

我真係唔係幾信

大米 山狗加大筆錢 換取消佬同大巴拿 都未嘗唔係件好事既

中堅可唔可以換晒佢？
唔想再見到屎波同廢鐘

大米 free 走邊有錢
山狗唔賠錢都偷笑, 佢份糧都幾千萬

大米有+1條款

直頭賺晒

用左? 定未用?
唔係3月前要+1 先可以自動加咩

下下拖到5月先+1 個球員咪好慘

唔係deadline 31/3?

1月extend左喇, 而家份約去到2020夏天

唔洗猁証明...08/09李雲迪 場場贏一比零...後防穩到仆街...雲達沙1311分鐘不失..好多場一球夠贏

好撚慘

大米好慘, 無得出都算
連份約extend左都無人知
零存在感

真係好慘，學埋NBA俾人sign and trade

都要領先到1球先得

仲有果幾年中場都好幫到手
1-0 之後費sir 如果攻唔入, 會鳩猜下等你搶唔到, 後防壓力都少左
that's why 最後兩年費sir 情願叫史高斯復活, 佢最後30分鐘落黎分邊橫傳真係無人搶到佢波,
摩狗就送波比人攻, 蘇蛇都差唔多

佢起碼值得一半時間正選la
羊dalot 一個守唔掂, 一個攻守唔掂
大米點會慢過依家羊

呢場例外唔計la
兩邊攞到明要一分就可以拎冠護級

平時打果陣, 控球都好緊要

悶撚到

其實我自己好鍾意迪基亞，亦真心希望佢可以喺曼聯得到舒米高、雲達沙呢啲前輩嘅榮譽。作為呢幾年球隊裏面其中一個最佳球員，要加人工絕對合理。

問題係，喺處理續約方面，依家搞到佢好似同球隊對立起嚟。我唔知邊度出咗問題，球會？木仔？Sob？佢嘅Agent？定佢自己？

佢季尾嘅表現，係咪因此受到影響？係嘅話，真係雙輸局面…

傾人工傾續約，最好都係低調處理傾掂數。現實世界，亦好少商業交易可以喺多數人注意下達成（一人加一句，結果雙方越諗越多，最後破局）…

無論球員定球隊，如果以為喺公眾嘅目光下，擺出強勢，然後可以逼對方屈服，結果一定唔理想。Pogba 同佢嘅經理人好似行緊呢條路，希望我睇錯啦…更加唔想令到其他球員，有樣學樣…

咁木狗蠢唔哂，起碼有返啲渣拿

有冇咁荀啊?
曼出山狗大米 換人地大巴拿 取消佬
就算加錢 肯deal果個都on9

蛆都唔會ON9到 為左個老球王放棄個未來球王

吹水新聞姐
蛆邊會用後生換老野返黎

deal 得成一世唔反木

我就覺得個管理好差wo
又無乜大傷, 但完全唔見影
一係一早賣
養一年又幾百萬榜

Solskjær: “Hopefully, now Axel [Tuanzebe] can get to the play off final and play well. Obviously he’s had a couple of injuries but he’s a boy I can’t wait to see in pre-season for us.” #mulive [mu]

Solskjær: “He’s [Dean Henderson] obviously won promotion with Sheffield United and that’s been fantastic for him. If he plays a year in the Premier League for them, it might be the best thing.” #mulive [mu]

好彩都蠢唔晒，咁計睇黎都未必有新中堅，ddg就完約free走

Real Madrid 'consider offering' James Rodriguez as part of Pogba deal
Real Madrid are set to offer United James Rodriguez as part of a deal to sign Paul Pogba, according to reports.

El Español suggest Bayern Munich will not exercise their option to buy Rodriguez this summer and therefore Real could include him in any deal to get Pogba.

咁本身祖都想放走大巴拿
而山狗踢意甲可能踢得掂
但唔可能會有35m週薪俾佢
學你講一係曼補貼一係山自願減

迪基亞知道冇得去皇馬表現就開始唔好
對熱個場勁 係因為冬季轉會窗岩岩開
其實佢個心好明顯 以曼聯做踏腳石 去皇
去唔到咪要錢
所以有得賣 賣左佢啦

📈🏆 2019/20 Premier League outright odds...

- Man City: 8/11

- Liverpool: 3/1

- Man Utd: 9/1

- Spurs: 12/1

- Chelsea: 20/1

- Arsenal: 20/1

United 3rd favourites? What on earth?

#MUFC

笑撚左

大米加錢換取消佬就有機 山齊士換大巴拿當佢吹水吧啦

其實辛祖勁還勁 佢未必啱現時嘅曼聯
留意返佢係多仔 獨食到仆街
呢種風格再係無form嘅曼身上
只會害多於利

150m cash啦咪搞咁多 一係整件華拉尼

Sancho獨食？

不蝗馬會長話想90m或100m就算

留意返近排睇親佢係多仔都係有少少死去
我明呢個年紀又好波
好易會心雄 想表現自己
不過一句到尾 我地都唔會買到佢

呢個新聞似對像調轉多啲
祖記邊會做呢啲傻仔

kane sterling呢啲係依家最top嗰幾個英撚 咁冇得講啦 平庸嘅英撚喺big6都大把

There are two things that are my favourite items: the first shirt I wore for Manchester United and the armband from when Jose Mourinho gave me the captaincy for the first time.

上季初華西出唔到先留佢
本身件事都啱，係唔明點解無得出姐

仲要佢出場果幾場唔差得過羊

獨食都講得出
多仔好多供應都係佢囉

利申：睇過超過十場多仔

唔祈望買到人
希望下季greenwood , gomes , garner , chong有得出多d
班新仔比d勝利慾望同團結出黎 比班大帝睇下自己幾撚柒

無可能

真係護級咩

格連活幾好，其餘幾個有待改善，尤其鍾迪希，好鍾意死去

成件事好撚痴線， 華西差唔多成季失蹤話受傷， 大米下半季又係。根本個更衣室亂到九彩，啲續約薪酬問題浮哂出黎。

可能木仔簽蘇B 都係想搵條友受靶， 主場班球迷應該屌木啦， 屌普巴托咩。

綠木係最好架啦，其他真心未夠班

要玩青訓唔緊要，但一定要有form 無form踢咩都死

4個新兵又唔係突出，出多啲真係護級咩

班本土球迷cls，屌鳩個球隊最好表現個個
木狗依啲又唔見佢地追住屌

可唔可以叫Chong剪咗啲頭髮先？睇到都覺得熱…可能有啲臭添…

唔知點解總係覺得有爆炸頭嘅人動作笨拙

真係痴撚線 青訓光環
追求全隊識跑識追就掂既話反摩狗黎做乜？

華拉尼啦

[Di Marzio] 曾任教祖雲達斯、車路士 及意大利國家隊的名帥干地，與國際米蘭達成協議，在訂立最後細節之後將會宣布任教該意甲球會，並簽約至2023年。

我期待的畫面
good bye and thank you Romelu

咁出實爭取護級 咪撚癲啦

呢度讀心既人見得多
讀心讀到你咁都係第一次見

LKK Skirnar 一換一唔該

Darmain+San9 +$ = Cancelo

後防搞掂

好似話打算伊卡迪一換一

伊卡迪好似冇G點

我地需要ibra M子 迪清高 利雲果type嘅前鋒破密集

T仔聽聞都幾玻璃下..........中堅點都要買返個有經驗嘅lead住條防線啦

希望借多季Dean Henderson出去，到時再回收佢返黎用
不過佢之前開到聲叫Sheffield United個價隊留佢，睇怕佢唔多想再以租借形式返去

其實佢地件馬天尼斯仲啱我地用過伊卡迪

其實依家有邊啲target man係啱打又買到 ibra嗰種又坦又好技術真係唔多可能搵到

利雲，可惜太FF

其實最好就係去法蘭克福打包賀拿同祖域

A米 piatek其實啱唔啱用 ？

豬腦

成日覺得佢頭髮太多
佢會睇唔到後面有鬼比人偷左個波

盃賽一直有貨交 就算沙利唔鐘意用佢 車仔都未必肯放

雲佩斯掛靴

關咩係，猁、鏝都無G點，最緊要有套岩用既form
我地都無人識斬其實G唔G都一樣

無啦，人軒達臣 唔想續約，仲點會想借
一係賣個好價，一係賣ddg搏佢很續約

呢件比利雲仲FF

其實我諗前鋒唔一定係target man 睇下隔離aguero 猁嘅firmino都唔係高 最重要都係要就到戰術 係雙翼齊飛 定短傳彈彈波 不過呢幾個月真係睇唔出sob嘅戰術同埋特點

福頭同lkk都係唔識攝位

散步班友一定要清 風氣問題 唔係實同化埋班新人

轟買唔到人點會仲肯放
仲唔知世三走唔走

要去到頂級得 啊傾，要弱化版可以搵 富咸果件中鋒

夠坦又有d霸氣感

要清一定要清Martial 成日都散步

朗當 阿努杜域

伊卡迪仲係晤係麻煩友？

有天份都冇用 10場得兩三場有表現
又心態問題又私生活問題 我曼呢幾年似開善堂養廢人

笑能咗 曼市見到有人著利狗波衫😂

其實山狗有冇機會第二春佢好大問題都係阿妹同佢爭球權 搞到成隊都排斥佢 如果阿妹走左 用山狗打核心 轉打攻中 好似萊斯而家打多仔咁 唔使佢突破 只係要佢d killer pass有冇得諗

睇統計成績原來摩連奴已經係阿sir之後最好果個
諗緊係咪怪錯左佢

冇得諗 佢冇身型 一撞就訓

thats why 點解入唔到波
全部都出黎拎波要波
但個波得一個

廢就廢啦，咁都有得瀨普巴

其實佢重心低 應該好穩架wor有時佢d自轉360博foul幾有用

怪領隊on99
摩佬明知班防守球員廢先泊大巴

其實真係可以試下一齊出，但唔係打翼

你訓左幾耐無睇過佢踢波?

賣普巴搵山狗做核心

三隻野都好鍾意企後柱

尋晚走位呢方面greenwood已經屌打佢地

搵個中鋒做plan b啦

山狗雖然回哂塘 但落得場一定落足力
態度比起閪普 鳩福好 超撚多

巴打你走先
一陣成村人冇論點淨係批鬥你迷摩

佢好似完約喎

巴打走先 一陣又俾人話心態論

佢老婆每半年叫一次加人工

上面唔少巴打提到簽英撚嘅問題，當然平均嚟講，英撚係及唔上喺英超踢緊嘅其他歐洲球員（所謂唔係猛龍唔過江，無料到就唔會有球會簽佢哋過嚟啦…）但有無考慮過將要面對嘅脫歐問題？

英國脫歐之後，英超對待歐洲（現時歐盟，包括法國、德國、比利時、意大利、荷蘭、西班牙、葡萄牙）球員，駛唔駛同其他非歐盟球員相同對待？據講可能會令唔少現時踢緊英超嘅歐洲球員，無法取得簽證…如果係咁難怪想襯依家簽定啲英撚包底…

陰謀論咁睇，今年英超壟斷歐聯、歐霸，係咪特登造出嚟㗎？利記對巴塞，熱刺對Ajax嗰兩場第二回合，其實好似鬼鬼地…

我都係咁諗

想肥普過黎教 Ole冇咩戰術

鬼你老尾咩，阿積士最尾專登射中柱吖？

到今時今日 假波論 已唔係馬會阿叔專利

Listen, I want to be here,” the 22 year-old told BBC Radio Sheffield. “I want to play Premier League football at Bramall Lane. Eventually, I want to be Man Utd’s number one and England’s number one.
唔識讀心唔知係咪客氣說話
借埋下季睇下英超打成點先啦

又會咁啱搭正95分鐘絕殺咩

講明陰謀論，梗係信則有不信則無㗎啦…

Deeney 基奧特

而家摩佬好似未有隊教
短期衝冠可以試下

最尾果句 真曼

每次諗起摩佬
請諗返18/19頭半季點西法

都要曼聯睇得上眼先至得加

係先好呀

唔計果段連勝 呢十幾場 不遑多讓

而家ddg續約個到又冇晒聲氣？

客氣說話姐，真唔真曼要經歷過先知

木狗玩完panic buy, 要玩埋panic sell/panic sign

之前話太高人工傾唔掂數，之後ddg開始派下膠，而家乜消息都冇埋

炒撚晒班仆街！！！

咪再講搵摩佬教啦
Ole而就係接摩佬手架

炒埋你

完咗季成日都未買人 啲英國佬挪威佬懶唔懶啲

之前明明仲係話
“For me personally I was really emotional and I’ve told the gaffer (Chris Wilder) ‘listen, don’t let me leave’, but obviously it comes down to the two clubs to agree on money and stuff, so I’ll be itching at the bit to come back here next season.”

份約2020年6月就完啦

【英超總結】鄭兆聰：蘇B救唔到曼聯

曼聯上季在名帥摩連奴帶領下，取得英超亞軍，可惜今季就算季中易帥，改由蘇斯克查接手，可是最終煞科戰主場不敵卡迪夫城，以第6名完成聯賽，而連續六季未能奪取冠軍，看來管理層是時候作出改變，亦應考慮是否繼續起用已有離心的保羅普巴作為球隊重心。

作為英超歷史上最成功球會，曼聯除有極強賺錢能力，還可交出錦標，可是這隊英超王者今季面對同市曼城、利物浦是難有優勢，更致命是表現不穩，摩連奴最終被炒，改由曾為曼聯贏取過不少錦標，又熟識球隊運作的蘇斯克查接手，可是並不足以解決球隊的問題。
曼聯是很傳統的英格蘭球會，董事局在收購球員上擁有最終決定權，這與其他歐洲大球會設有體育總監位置有頗大分別，而上任領隊摩連奴事事要與董事局直接交涉，在任時已多次公開向曼聯董事局提出，必須簽入更有份量的中堅，以加強防守力，只是始終未能成事，而董事局不同人有不同意見，結果拖拖拉拉，減慢球隊重建速度。

其實曼聯早已需要重建，只是過去幾季重建方向似乎並不正確，重金再簽法國國腳中場保羅普巴，一心希望以他作為重建重心，只是這名全能中場過去兩季的表現起伏之大是無法估計，出現這情況，多少與其情緒化性格有關，當他肯拼時，可光芒四射，只是當他無心戀戰，可以全無建樹，而普巴未到季尾已傳他有離心，而蘇斯克查與曼聯董事局如何處理普巴的去留是重要議題。

Danilo Stones Otamendi Zinchenko
Delph
Foden Gündoğan
Mahrez Jesus Sané

Ederson
Walker Kompany Laporte Mendy
Fernandinho
D Silva De Bruyne
B Silva Agüero Sterling

係人地post睇到

二隊望落都勁過我哋正選

已在陣中，就係山神。控球射術都有，身型亦係坦克咁，之所以冇波入完全因爲條柒頭冇過人。放佢落中鋒而且唔準跑邊造波應該得

其實想歐霸都無仲好..專心聯賽..一係唔踢..要踢就要踢歐聯
不過歐聯預左都係十六郎

歐霸輪換比班後備練下兵好過啦
而家隊波又要重建，歐聯場場硬野好易又勝利十一人，季尾傷哂無人用

歐聯16郎都好樂觀
專心聯賽，班人如果肯搏前四仲有得爭下

竟然會仲有人對山神踢得起有期望

二隊俾蘇B教咪一撚樣廢

所以熱刺幾勁，班人有鬥心，加少少運殺到入決賽

點解蛆想於大巴拿
真心想知

猁仲好野幾乎勝利十一人贏到季尾

因為真球皇牙朗已在陣中

其實可能真係曼個體系唔適合佢
佢以前啲波都唔係靠屈速，
但可以單打獨鬥變速過人，
但我地依家唔係要個單打獨鬥嘅人

等睇下季仲有var仲無咁多神秘力量

話皇儲左好多錢 不如話買到無野好..所以買唔落手..之前買既巴利 卻奧斯都拎到三屆歐聯..宜家用到殘順便大清洗..等有勁既新星先扑鎚

我覺得佢既問題同朗尼係最後兩年一樣，身體質素下滑得太緊要，支撐唔到佢以前既踢法，其實呢個問題係雲加最後一年果半季都已經有跡象

佢依家一拎波 D動作都卡下卡下咁
唔好話過人 連波都控唔穩
個身又好似越黎越厚(可能係我錯覺)
不過都唔係得佢一個KEEP唔到身型
Shaw lukaku 都明顯比以前肥
其實係咪體能教練問題

邊個教都死啦，班大帝鐘意既話，可以十幾場不敗，反勝PSG；突然間又可以10場贏得2場仲要對住降班隊主場都要輸2粒。

再用呢班人踢落去，預每季換2次領隊啦

佢呢家踢一場都冇就傷
咩體系都唔岩佢啦

牙朗照計可以踢多10年
咩士巴拿得幾年貨仔
傻嘅都識揀

呢個post變左鏝猁大戰

同一個訪問嚟
份約仲有+1

件黑藍作客 印左hehe了

我睇嗰個無quote你個段

仲有+1咁都安心啲，不過以碌木嘅工作效率，開始傾都差唔多架啦

南區球迷: 鄭兆聰救唔到南區

86m就簽到世三

一年約麻

夏世三平到

一年約，剩係想去蝗，無計

咁既話蝗仲會唔會黎買普巴

車狗已經取代左我曼個位
成日賣陣中球員比皇

除咗曼城，英超不嬲係皇巴feeder club

皇: 曼 車 熱
巴: 阿 利

痴線前面三件成季可以唔傷..係尾爾紐卡果場先傷沙拿同幾場之前傷費明奴..死好彩

係到熱先啦，摩廸、巴利

如果佢無賣 都踢得出啊傾、大力臣 冠軍左好耐啦

希望佢地唔好買大力神快啲接走普巴

高華錫真係on loan一年過車做迎新
一年間卡吐走咗 高華錫借完 世三又走埋

佢地一開始簽到mane係幾有眼光

岩啊，快d接走都好過繼續比班曼迷做靶

好想睇下到時又搵邊個受靶

你曲線讚緊v92

今年普巴去皇
下年到迪基亞
我地用青訓

買人未？james呢？

都未開轉會窗

不過今季轉會都應該簽好多人

咁多人想普巴走
有冇人諗過如果今季冇普巴真係第十都冇

山狗上幾拿打南美盃扯盡左啫
今季recovery完下季就上力

鍠出300m打包DDG+POGBA啦

費sir年代已經想從修咸頓簽文尼，唔知點解傾唔成…可能嗰陣驚嚟到無正選…

搭單送埋山狗俾佢

ddg 依家5千萬都唔值
得返1年約, 過多半年就free

所以真心想睇下佢走，之後中場連串連既能力都無

到時睇下班人又會屌d咩

好似有+1架wo

真心唔明佢做錯咩
全隊最carry果個 球迷叫佢走
走？ 我真係想叫班英撚走
到福 馬 連走都未到普巴啦
福頭同馬仔點屎都有光環係到
你班人係咪盲撚左唔睇表現

仲有得加?

咁叫敢蛇返黎雪到佢歐國杯

連鳩特幾時死

sob上任後幾場
佢連續入幾球助攻幾球
果到幫我地搶左9分

能力越大責任越大掛
樣衰掛
比人感覺hea掛

知既fb就唔會咁多傻曼

上年年尾咪加左1囉
無得加架喇

普巴除咗態度問題
其他都係球隊top
態度問題不至於想佢走
大把毒瘤啦

文尼費SIR退休先去修咸頓
點樣一早想簽?

其實佢有乜態度問題
高速跑動少就叫態度問題？

錯在佢最勁最值錢
多筆錢俾我地填窿之餘佢又可以踢皇馬
Win win win

我地本身已經大把錢
都唔見得買到岩既人
攞pogba套現只會連現有默契都冇埋

咁唔續就快賣啦，起馬仲有機會留軒達臣

大把錢到一季俾250m你都唔夠填窿

其實態度lee家野真係百搭

基本上除左做工兵同熱血之外其他都態度問題

最慘係樣衰都關態度事

啲脾氣已經係啦
淨係講上場打鳩人都紅得啦

我覺得琴日佢有火 有心踢
綠木都有 其他就算鳩數喇

最慘我唔覺得佢真係差態度
場場都出力踢 比幾條友圍都唔會好易發火
係咪多朋友就係罪

普巴脾氣已經算好好
咁耐以嚟係嗰次雙紅會Cool頸燥d
平時佢場場都比人喪踢喪夾

脾氣唔好就心態唔好
肥隊當年都發唔少啦

脾氣只反映佢EQ差組

佢似心態未成熟多啲
例如好多時俾人hi低就坐底攤手
有幾何即起身去追波
攤手又唔會吹返轉頭
但自己就即刻打少個

真心想睇下佢走去皇踢到曼咁會被皇迷點屌法
C朗都咁既下場

福連呢個問題都好嚴重

真係搞笑, 見人勁左又想J返人

明明果陣曼區個個J 迪比 >>>>> 費明奴MANE

同意心態未成熟，但未之於係玩野囉

諗起官宣迪屁+果季既季前賽 曼區J到出晒血

迪比：
有入球能力
快，大隻，遠射，罰球
有潛力做新C朗

所以個form先最緊要

人地買d 70-80分球員打到90分
我地買d 80-90分球員打60分出黎

對住降班分子都攻唔入
好難會有士氣

個陣佢踢世界盃係sharp既

同而家j james差唔多

叫pogba走果啲係咩事
佢都做晒佢要做既野
最後果兩場都係後防問題 咁都要怪落佢到

戰術問題大於個人能力
好老實 我唔覺 文尼同費明奴 去到第隊都可以踢到咁好

賣唔賣佢真係睇之後方向係點
依家最主要無兩翼配合唔到佢，
下下斬左右邊就拎唔到或者拎咗出唔到，
斬得多中間人地易防之餘lkk控波又唔係特別好

Lee 到唔算多反普，你去FB果邊真係傻9黎

搵人打俾木！！

的確係
嗰陣sharp過mane
同埋ff V92 + 迪比加乘

猁狗都係想簽迪比> mane

買非洲人都係搏佢個腦無入水，
腦無入水嘅非洲人就是勁

回家吧迪比

琴日有個先好笑 我話有得留普巴一定要留
話9我智障 普巴級數明顯最top
你話佢hea係 有時好hea
大佬想佢點 打中場 前面又唔走 點俾呀
想學佢美斯包皮尼馬拎住去扭幾件入咩

Juventus director Fabio Paratici has met with Alexis Sánchez's agent to discuss a summer transfer from Manchester United. (Source: Calciomercato)

快~~貼埋人工
條友而家踢無兩場就傷, 體能已經唔啱英超

唔奢望換到人，只係希望送走到佢就算

thank you and good luck Alexis

世3 過皇

曼聯發大財！

真係成事以後我叫祖做友好球會

祖狗連我地山齊士都搶
真係屌你老母 想我地降班啊?

嗱嗱聲幫手推佢上機叫佢企定嚮人地球場門口等

賤種祖
仲有3年約都想平價接我地核心

sorry.. 用咁多括號做乜9

下季中場已經冇咗hehe, 馬迪又急跌躝， 仲有咩人踢

有得變現100%第一個變現LKK

(1) 打法同隊中其它前鋒太似 - 半翼型前鋒，冇支點/互傳互動/drop back/迫搶能力，令到球隊打法唔多變

(2) 做poacher入波又唔夠多（得一季有2X球），啲入波分佈唔平均。成日有入球荒, 又不擅搶前點

(3)睇落身價ok 高同有市場，賣 60M嘅話dump同一舊錢落中游入聯賽1X球嘅前鋒仲好

(4) 成日周圍flirt 其他球隊, 養唔熟！

同佢個名一樣

(5) 走動年年英超1xx個前鋒中最少果幾個，15-16更榮獲英超非門將跑動最少冠軍，但係又呃到某啲曼迷覺得佢勤力。

等干地

返黎鏟草

Asked if he was disappointed that he never won the Premier League title, Herrera said: “Of course, because this is the greatest and biggest club in England and that was one of my dreams.

“I have won some trophies but the league is something I wanted to win.”

“I really believe in Ole,“ he said. ”I really believe in Michael [Carrick], Kieran [McKenna], Mike Phelan and in Demps [Mark Dempsey], but I think there is a tough job ahead.

“That is my opinion, as a fan, and as someone who knows the club at the moment. These fans are the best, they are amazing, but they [the team] need time. They need time because this is not going to be from the first day.

放心！都唔會碰面

千里馬都要有伯樂
好明顯曼聯唔係伯樂了
啲工資分配真係得啖笑

班友成日都hea踢..成日企定定唔走位..下下要有波在腳先識郁
真係要點搞呢班大帝踢落先會肯賣命..唔好好似下下打份工咁既心態落場最緊要

Fb果啲弱智唔用腦講野

你個名

破密集 !

各位手足有無睇到公海有個話曼城好屈機嘅post 有個鏝迷講得好好 曼城金錢足球
但啲錢用得其所 同埋有個方向
唔係亂尻咁黎
所以個老闆係想搵錢定搞好隊波 係差好遠

有睇 我地冇進步過仲要係咁退步
阿sir未退休果時已經食緊老本
而家直成食屎

同牙朗爭位，又係一份筍工

唔好亂講嘢呀
呢度有幾條柒頭堅持唔使留hehe架

山都係想要聯賽冠軍啫 去祖就啱

尋找HEHE REPLACEMENT的故事
唔知SOB同木狗要幾耐先寫完個故呢?

個啲柒頭理得佢啦

重建唔係淨係一隊 青年軍都要大力整頓

其實見到最後一場本土球迷係咁叫Ole, sell him 真係好心up
心up在,

- 謝幕都叫努力左一年, 今年其實動盪不堪, 試過大起大落, 但fans都要當面去屌柒一個球員。唔知球迷定球員錯, 但見到呢種憤怒, 好心up
- 其實好早都知無前四, 但最後一場輸比降班隊2比0, 仲要少少form都出唔到黎, 睇唔到有咩未來
- 佢地叫Ole sell him, 感覺佢地叫"Ole"仲係好親切, 但同時又好似迫緊蘇蛇咁
- 普巴係唔穩定, 但未至於差到要比人叫lan, 企係度比人鬧都幾無奈
- 最後班球迷唔知會唔會變哂賤種阿痢果d, 一走又話25, 踢得差又比人等放工屌老母

唉

故事寫好架喇
尋找他媽的故事之巴西篇
費蘭甸奴，卡斯米路
防中質素有保證，我曼都有一個

妹個刻好冷靜 我信佢真曼

利申：曾經季初反妹 、摩fans(≠摩氏曼聯)

好撚慘
佢合曬手say sorry
仲要比人係咁屌
人地真係冇心 一開頭就唔係返黎呢隊垃圾啦
祖記咩獎都有

今季一隊大部份人都抵被人屌老母喎
最叻扭屎忽嗌加人工
落到場跑都唔願跑
有啲就精神時間用左去玩ig搞生意做kol
輸緊波果陣連追嘅決心同表現都冇

而家就係講緊點解唔屌班垃圾英撚，剩係針對普巴，講垃圾表現有排都未到佢

頭兩年我都成日屌普巴,
第一季佢中意show off, 後場扭波又送波比人
第二季比人雪果排真係似踢心情波

但今季唔覺佢幾hea / 差, 季初比佢摩狗雪, 但上得場都盡力踢
紐卡素果場反勝自動請纓打最後果個送長傳上去, 最尾上埋黎救摩狗
蘇蛇果期佢大爆發,
之後開始多人傷, 唯獨佢無傷, 仲有幾場逗住fred 同p仔黎踢都仲贏到

最尾呢10場佢好少上去, 但後場拎波比以往都進步左, 好多時比人局死都可以分邊比到空位隊友, 佢尾段殺上果陣左路同頭鎚都大威脅過d 前鋒, 只係入唔到波而已

咩問題 點解會咁廢？

兩邊又要拎到波先識郁, 前面LKK又做唔到支點, 搞到普巴成日焗住要妹, 然後就全部人屌普巴一個HEA踢+態度差, 唉

真，成日針撚住人人工高，屌你jones 細緊都渣撚住100幾k每個星期

所以領隊都要做d 野

首先d 人點走位默契果d 依家仲衰過下遊, 簡單現位其實唔難
二黎普巴要定位做某個角色, 例如主力直接進攻, 未必適合做中場大腦
三黎成個訓練真係要反省下, 呢年係連個form都見唔到, 我又唔信有費倫都無戰術, 但比完指令點令球員有效執行呢, 又一樣野

訓練問題？？唔知平時有冇練過波
啲球員完全冇進步過
shaw啲傳中
dalot原本啲傳中都ok,但慢慢已經同化左
young角球冇下傳到俾自己友
走位戰術平時都唔知有冇練
馬仔咁多年都係企定定等波到
依家禁區冇人識搶點

其實好想知，換領隊，除左跟領隊嚟既教練會一齊走之外，應該重有其他冇咁出名/球會請既普通教練會唔會換埋，曼聯咁多年啲訓練都咁差

人地隊隊球員都睇得出有明顯進步，曼聯啲球員反而退步多

一於山神換戴bra拿啦

呢個真
無默契，波底差，唔勤力

面對面又交失
傳中又永遠唔到位

都唔知踢乜柒

橫掂山狗都蝕硬，換唔到大巴拿換件m子都好丫

其實世三依單嘢有d似當年阿朗
講咗好多年想走 但又走唔到 最後好黎去去比佢去鍠

搵哥狗教都無撚用啦
個撚個都無心踢 越踢越回塘
個乜柒總監 吹撚左成季
指意木仔簽人就死得啦
一係就水魚畀人撳 一係簽啲高薪低能返黎

Darren Fletcher is a leading candidate to become the new technical director at @ManUtd, Sky Sports News understands.

就29 車賺到笑

個個都傳過晒

老實講 福狗 馬仔 山狗 lkk呢四個唔好留喇
又懶又唔識走位 把握力又差
最多都係留福狗一個
Pobga係國家隊前面有mbappe同基沙文
而家係曼果班

來緊組442好過啦
.............馬仔...福仔
新左翼..普巴*....新中場...大碌
梳爾.....是彈...白LIN.....新右閘
............清新/軒達神

*普巴當佢留,唔留就再買中場

廢查識呢d架咩

笑撚到仆街

舊生會咩 唔知點解有種痴痴呆呆坐埋一枱嘅感覺木狗應該係特登

一隊班人唔清走至少一半下季可以唔使睇 到時又炒領隊 計計下原來而家得番兩個半月俾佢搞

家陣隊波放個施丹係中場咪又係同普巴一樣

所以成日鬧普巴都唔知為乜
如果獌有個阿古獸/沙拿/文尼/傾，普巴應該攞左助攻王

把握力太廢，比個美斯你都無用

好難一次過清一半，建議清左最關鍵果Ｄ先
山９,ROJO,渣古,DDG,馬達(如唔續約) 連埋完約 華西/HEHE

咁就無左7件
最少要簽番一件前鋒 一件右翼 一件右閘 兩件中場
回收軒達臣+T仔+文西 如強援加盟

今年普巴唔走 下季印佢

計少左 大米 走8件

普巴留就留 想走都唔會留 尊重佢係曼低潮時黎 但佢踢法真係唔岩曼 除非高層肯大手買人

一諗起下季仲要睇堆廢尻英撚就想笑
尤其係Young Smalling Jones 呢三件垃圾 係我曼先咁撚戇尻 明知有問題都繼續用 仲要高價續約

有數據講普巴英超第一散步型中場都唔係hea真係cls

Btw 1617有廢老係度都係得6球助攻又點樣多法

木狗同SOB可能有先見之名，睇通脫歐

木根本就唔想放權
睇佢brief講搵D人同個位要做d咩就覺得好笑
搵個dof返黎話唔會有份參與轉會事宜
擺明就係求奇搵條名宿平平地返黎hea鳩大眾
人地問咩原因請件冇經驗既 就可以大大聲話條友有曼聯dna就搞掂

現場睇好刺激

呢段片睇到pogba 有向球迷say sor

United want to bring in someone who can act as the glue between the board and the manager. The technical director is therefore not expected to be a 'transfer guru' who will lead the club's player recruitment. #mufc [Sky]

Paul Mitchell, Rio Ferdinand and Dan Ashworth are other potential candidates for the position. #mufc [Sky]

姐係廢嫁啦，咁搞咁多野黎做樣呀？

聽講上三手d scout都未整合哂
咩風格都有 都唔知想行咩路線

好心木狗條撚樣唔撚識波學咩人負責轉會事宜
做人有自知之明乖乖地繼續負責r sponsor咪好地地囉

話左木狗唔會放權啦
有名宿做領隊洗乜glue呀
仲要揾個鵪春仔費查做
姐係有事都變冇事

請條友返黎做傳聲筒

收工

曼聯而家嘅踢法係咩

見咁多人討論普巴
想講返句
DDG 可以賣
普巴同福仔係一揀定要全力keep

見咁多人討論普巴
想講返句
DDG 可以賣
普巴同福仔係一定要全力keep

巴打，咁你又知唔知普巴distance covered係成隊最高？跟本成隊都on99冇跑動，淨係屌佢一個？
一個成隊入波助攻數字第一嘅球員都叫hea踢，咁其他直頭冇落場踢？

根本hea踢論同馬會廢老啲假波論冇乜分别

成隊波廢就廢啦，係要捉戰犯，賴咗落三任領隊啦，隊波有咩分別，根本問題核心喺管理層到

睇片 洛河同靴里拉一樣影相留念 應該都會離開

任何post都會見到pogba快d爛 話佢神級防守 又搞到失波 但我心諗次能次都係後面自爆

同一個經理人（好似係）

今次季尾突然跌Watt 事件確實唔係普巴引起， 仲有明顯玩嘢既係其他球員， 要屌都屌廢盧同福先， 咁樣屈鳩普巴係唔公平。

同埋啲媒體係好撚鍾意攻擊佢， 有真係每星期睇曼既人望下邊個先係戰犯先啦， 成班英撚後防個個星期爆鑊， 季尾仲有貨賣既馬達hehe 唔撚續約係大戰先出返， 仲屌普巴托咩。

distance covered 高但係sprint 低 = 成場波係度四周圍慢慢行

不過你可以解讀為佢俾人mark mark 之後佢嘗試搵空位接波同傳波

真心想問 有邊個中場啱宜家曼踢法?

因為太多fb page/content farm/呢到既post都吹佢又hea又態度差又淨係識嗌加人工
搞到變到好似係事實

呢件就快d躝啦屌

躝

鳩福鍾意返後自己扭

比較想知曼係咩踢法多

其實佢真心想留不如盡快表態or簽長約
宜家英媒日日吹風屌鳩佢同係咁傳要走

當年當拿奴馬冇歐聯最後加人工就留到
肥鬼最主要係想呢d時間屈你一筆簽字費佢自己落袋姐
但曼聯宜家肯唔肯比頂薪留佢先

已經好同啦
比到山狗既人工就不了
無可能

上面條news傳緊technical director
即係淨係俾意見又無份做negotiation

落場十一個人 隔離個d行行企企 自己本份都做唔到

如果係咁不如費sir做

摩迪應該都啱 走上走落進攻防守都有用

屌普巴唔防守根本就同emery 屌ozil唔守一樣

同上面睇法一樣 lkk, de gea, martial 賣得..pogba, rashford 一定要留

真心唔識

technical director 即係等於 Director of football?

明顯係木狗求其加個人HEA球迷啦

冇權既技術總監有撚用咩

WHAT IS A TECHNICAL DIRECTOR AND HOW IS THAT DIFFERENT TO A DIRECTOR OF FOOTBALL?

The roles are often disputed based on who is doing it and where it is executed. The main similarities are;

-Control Scouting department and highlight needs for the squad.

-Work with the Head of Youth Development to highlight Youth player fast-tracking and potential loan options. Or move on those that wont make it.

-Oversee the hiring and firing of Coaching, Medical and Data Analysis staff.

-Oversee the management and upgrading of facilities for squad.

-Work with Head coach to establish which areas of the squad they feel need updating and which players they feel fit the system.

-Assign the overall football philosophy of the Club.

The major differences of the roles are that a Director of Football would generally retain slightly more control in the following aspects;

-Negotiate contracts with existing players.

-Negotiate with clubs in players sales in and out of he club.

-Hire and Fire the head coach

屌普巴個堆幾時撞車死

真心唔識

如果技術總監做既野 係唔同 DOF 既 咁技術總監的確係唔洗理轉會嫁喎??

技術總監 唔係只係負責 練波 訓練 呢一part??

痴撚線

p同f差咁遠都打錯條友近視呀？
唔怪之d射門咁廢

好明顯係因為無腦

其實渣古會唔會係想打fat
Proud to be fat of this family
好似呢句仲適合形容佢

如果有更好選擇 我覺得福都可以唔洗留
唔覺得成到大器

自己睇返上場失第二球個陣 pogba 點mark 人

其實今個夏天要買兩隻閘
撚羊過埋下季又要退
倒不如買早一季快d融合
我唔貪心 Tierney, Meunier已經足夠

屎波呢?

福頭上撚哂腦，半季Ole都點佢唔醒（定係由佢自己黎）
真係算吧啦

加一
球商呢d野
7歲定80

想問保守估計要沉幾耐?

仲以為傳鄰居可能會被禁止參加歐聯，呢度又會有一大堆東星烏鴉嘅圖睇下添

顧掂自己先

究竟今年第一簽會係幾時呢

佢俾人拉開左去邊位 mark 人, 麥湯俾人 expose 去 1v1。自己由第６秒開始睇下普巴 mark 緊個人點樣一支箭跑入禁區。

smalling 責任大好多
但pogba 都係有問題, 不過佢唔防守就係人都知

講真宜家咩年代，防守已經係成隊波共同責任黎

如果Smalling 唔跟，對方一個過頭波，羊就會失曬位。你見 Smalling 出左黎都有用手指返住個位叫自己友睇返。

賣ddg,要拿華斯

講咗啦 條撚木邊會放權
依家唯一希望係換班主
唔係嘅話 木同格拉狗呢個組合都好難變

講普巴數據
嗰堆數字全部係炒左摩佬嗰兩三個月積返嚟
講入波好多都係12碼, 都唔緊要
才能佢絕對有, 不過要睇佢老哥心情
你話曼聯人腳配合唔到佢, 但連勝嗰排都係嗰幾個人夾佢
佢又打得咁好? 馬仔, 福, 渣古加埋佢四個人都應該反省下啦

講態度仲搞笑, 連登仔覺得係唔需要既
論領袖魅力佢一定有, 世界盃決賽佢有喺法國鼓勵隊友
但喺曼聯真係唔覺有, 逆境波實見佢上頭
炒摩佬嗰陣又post相上IG抽水
25歲成年人, 仲要職業球員, 你唔使同個上司攬頭攬頸
之前維迪同李奧一樣唔妥莫耶斯, 事後做訪問講返都唔會講d失禮說話
鍾意你就俾心機踢, 唔鍾意就懶懶閒
呢度都仲可以有人撐佢, 咁鍾意d球員大過球會咪去支持PSG囉
尼馬爭12碼射又得, 自己帶兩個醫生跟埋去訓練又得, 唔鍾意踢報傷射波又得
不過呢度d人睇球員都係得啖笑, 季初一早講左馬仔態度唔掂, 呢度d人就屌人迷摩
呢排仲正, 走去J伊卡迪
伊卡迪喺國米做隊長做到俾球迷屌, 一陣話搵黑社會打柒球迷, 喺森多利亞就俾帽隊殺戴
叫埋佢嚟, 加埋一眾英撚球王, 垃圾後防, 屎波之餘大撚把是非, 下季可以護級

如果普巴想走，曼聯想留都留唔到啦
尤其係比本士球迷咁樣柴台

淨係最尾兩點已肯定木狗唔會放權

球技已經唔係叫好
球商更加冇
留黎做咩
青訓英人？

啫得罪講句，人地場場入去睇，睇住個球員成場波係個球場點行點跑做過D乜野，一定清楚過我地呢邊齋睇直播同齋煲數據。

IG張相係佢sponsor adidas一早schedule咗post, 唔係佢抽水

有冇咁橋
仲要整個死樣出黎

老啦，不如用自家軒達臣好過

唔肯定有冇記錯, 好似adidas個邊搞到要道歉

呢個傳聞同山齊士無收人工一樣

你覺得係因為嗰場表現先屌佢咩
根本成班比摩狗洗晒腦
班英人有光環又唔屌

聽都無撚聽過

google已經搵到

咁係代表你無留意啫
信唔信佢一件事，但佢係咁解釋

依家ddg真係好唔掂
唔知係扭計定回塘，成日甩手
又要加人工，長遠唔得，換龍啦
平平地買拿華斯，或者同賤種一換一
既然dfg咁想走，送佢去賤種

鬧普巴同鬧英撚兩樣野無衝突
唔好搞呢d假對立

過份解讀

摩你老母個臭狗，最撚憎D冇野講成日搵摩佬爐做擋牌柒頭，人都炒左半年囉好心

仲有你點FF去解讀我話因為"嗰場表演"？我明明話係人地曼市班球迷「場場入去睇，睇住個球員成場波係個球場點行點跑做過D乜野」

睇清楚下人地講乜先好唔好

鏝買巴禾有版你睇
仲走去執人2手殘貨做乜鳩

咁落去其實佢同摩佬下場一樣
球隊成積差唔係100%係佢地問題
但係要變/重建佢就一定要走

拿華斯ok嫁
正常發揮一定好過依家狀態既ddg

炒左半年就唔話得？
佢even比人炒左都將明暗示責任係普巴到
同埋現場睇嘅野好主觀喎
我討厭一個球員佢跑上跑我都可以話佢冇貢獻啦

巴禾個陣都OK架
黎到英超係點唔洗多講啦
要買龍都唔同皇買啦

其實我真係好唔撚明D人個腦諗乜，成日話隊波跑動少唔夠熱血逼搶唔夠猁獌熱狗黎。
但調翻轉頭又可以話某D球員唔逼搶係因為佢係進攻球員/佢唔條踢呢D波嘅球員甚至去到佢唔鐘意去做防搶波咪撚要佢做呢D野，再講多兩講就話埋人迷摩。
到底發生咩事先？今時今日你想踢隊波去緊逼，咁就一定係10個球員一齊去做啦喂阿哥。=

佢而家係好想變
但係唔知其他因素配唔配合姐

屎波走出去嗰個位無意思

無聽過唔計啦

短人龍黎英超你預佢第一季表現唔好

應該係打漏左r字
搞到part>pat

Manchester United and #Juventus are prepared to make a swap deal involving Alexis Sanchez and Paulo Dybala. #MUFC

矮龍有個致命弱點
身體退化回塘速度極快
2019年仲考慮拿華斯

🚨BREAKING NEWS: Real Madrid have submitted a £150 million bid to sign Paul Pogba from Manchester United. The Frenchman wants to play in the Champions League next season. Zidane dreams of a Hazard - Pogba partnership at the club. 🇫🇷

有冇汁呀
唔係幾信

Manchester United's form since they beat PSG away:

❌ Arsenal 2-0
❌ Wolves 2-1
✅ 2-0 Watford
❌ Wolves 2-1
❌ Barcelona 1-0
✅ 2-1 West Ham
❌ Barcelona 3-0
❌ Everton 4-0
❌ Man City 2-0
🤝 Chelsea 1–1
🤝 Huddersfield 1-1
❌ Currently losing 2-0 to Cardiff.

Disgraceful.

Manchester United and Juventus are prepared to make a swap deal involving Alexis Sánchez and Paulo Dybala. (Source: Corriere di Torino)

可信性你搵特西問啦

我鳩copy打下飛機

邊間報紙

就係炒撚左摩狗半年班柒頭仲係踢到咁嘅死狗咁就知根本問題唔係摩狗度啦。根本由管理層去做組軍去到球員character都係有好嚴重問題

高普歌狗去到猁鏝半季都已經初步操到隊波踢到個形出黎，宜家你睇下成班仆街係場上踢成點？我跟左廿年未見過主場last一場曼迷完場會柴自隊波台，今年係第一次見。你覺得曼市班球迷係因為一場波先咁做？佢地班友係季季買季票睇左6年，終於忍唔撚住要係最後一場主場柴班大帝台而唔係比掌聲多謝佢地踢左一季。佢地d「主觀」一定客撚觀過你呢d「客觀」囉。

Manchester United have made #Napoli ’s Kalidou Koulibaly their number one target, but would have to break the transfer record for a defender. #MUFC

Manchester United players are unhappy about the goal bonuses received by Paul Pogba and Alexis Sánchez. Sánchez gets £75,000-a-goal and Pogba gets £50,000-a-goal. (Source: Sun Sport)

Ole: “Hopefully, now Axel [Tuanzebe] can get to the play off final and play well. Obviously he’s had a couple of injuries but he’s a boy I can’t wait to see in pre-season for us.” #MUFC [MU]

如果戴巴拿 真係黎到，普巴更加唔似會走啦

你估人地真係會為左曼聯個名黎咩，仲要係低潮

呢3段全部尋日㗎喎

而家講緊普巴一個點解比主場球迷柴台喎
你講緊係成班人點解踢得咁hea
點埋你點知鬧普巴條友係睇左6年季票？

祖記有冇咁撚痴線呀

唯一諗到嘅可能性係木狗同蛆deal左補錢再加山狗份糧繼續由我地出

普巴換華拉尼/阿辛斯奧加錢就放

都入唔到波,嘈條春咩

150都放啦下話

Man Utd eye £45m Nicolas Pepe move - and weigh up Adrien Rabiot transfer

見到IG華隊相，好感概
咁佢就踢咗十年

雖然唔想見到
但麻煩賣之前買返晒人先 唔係到時揸住150M都無撚用 個個都獅子開大口

手足們 之前你地話有個轉會好準嘅reddit
可唔可以俾多次出黎

呢件正希望真係買到

原來普巴唔計落隊波度又要分開計架，你覺得宜家全世界冇人鬧緊成隊波廢呀，你覺得主場"靴"鳩自己隊波班球迷逐個計冇"靴"埋普巴呀？
定你覺得成班獌係得係場邊鬧個一個人先係唔妥普巴，其他冇係場邊鬧過就唔計？你唔入民建聯浪費左你啦人材。

Rabiot

淨係add咗佢Twitter

第一，口中話重建，又話知道今季唔會換得晒啲人嘅，但係又要人賣廢特同棄大碌嘅，想問你哋知唔知輕重？
廢特先唔講我想佢試多季再算，做後備都唔係大問題姐？

第二，大碌點解無啦啦會俾人踩？
仲要講到冇傳波冇速度，基本上除咗頭兩場有啲騰雞，我暫唔覺佢有咩大問題要喺呢個時間屌佢
rafael果啲咪又係防守唔掂，又大把人想佢回家？ 蕭
舊人就吹奏，新人就地底泥

第三，因為宗師屎波垃圾就話要清晒英撚，唔買英撚嘅係咪中學雞唔知球隊要有一定數量嘅本土青訓？

又有互咬睇

屌咪簽rabiot
第二個普巴

佢入面有自己post reddit link

要人實際D
渣住150都買唔到咩人

兩隻鬼 不過世三跟施丹應該唔會反

deal到呢個暑假唔反木

鍠會反領隊好似得番拉莫斯姐?

Bale 唔計啦

所以拖舟都唔驚你

大碌踢得咁好都賣唔係佢都贏唔到psg

鍠最多咪送james bale過黎，要錢好似實際d

宜家根本係冇大碌廢右路，咁都要賣

拎住150m買到pogba質素咩

mata 同 山狗走到咁黎個james又冇所謂，bale有佢愛回家算啦

我一開始只係講普巴比人柴台
剩係講緊條片
做乜姐你？冷靜啲先好唔好

都唔打攻中要james托咩
已經走左hehe 中場都唔夠人仲要放pogba cls

HG 冇話一定要正選有英人
註冊果堆夠數就得

150m都買唔到人？

你覺得你自己一句話班球迷比摩狗洗腦又好有見地? 你又覺得班英人球迷佢地又會比人屌得少？根本成隊波都係抵鬧，而普巴係更加抵鬧。知唔知點解？因為當初所有曼迷都係視佢做復興嘅代表同希望，但你問心呢3年佢有冇咁既自覺同相對表現？

之前幾年西波最多唔開心同冇眼睇

但係木狗而家執政加埋hehe事件令我第一次有討厭呢隊波既感覺

(預左俾人吊我假曼)

成隊波由上至下都有問題
跑動少
中後場保護能力不足 次次都要中前場球場返到去三閘線附近攞波
無閘位後上 就算上到去都出唔到波 到頭來又要回番入中場再做過 變相人地防守會易
角球 死球垃圾到... 近幾季開角球 一見到已經知唔入 我唔知班友有冇練過
前鋒把握力其差 最好把握力果個山齊士就成日傷
你見到而家隊曼聯 無十年都唔會有機會翻身

唔換班主 木狗都無可能走

都無人留你，走吧
最好加埋去反獌大聯盟

其實應該係討厭管理層啫

咁你講下可以買到邊個?
咩ruben neves/ tielemans?
咁直接買上面其中一個搭pogba 都肯定勁過呢2個打中場啦
有個世界級+青訓唔留 之前冇歐聯打都肯返黎 貪果150m可以買到邊個差唔多質素中場?

有咩人想黎我曼

下季咪陣其實到宜家都未知大家都係打飛機階段，放唔放普巴我已經平常心，總之呢次唔該120%全力support sob去組軍，咪撚攪到上兩個咁，要閘冇閘要翼冇翼，再唔係簽個天使比敢師呢d咁9唔搭八組軍就得。

人之常情

清撚晒唔再買英撚，咁註乜鳩？ 夾硬reg啲而家堆青訓？

點解普巴要更加抵閙？
家下佢都係成隊最top果個，又唔覺佢hea

算啦，岩啦，賣撚左佢，睇下你班人之後又賴落邊個到

咪on 9 la
討厭都唔會去反獌大聯盟la

你咪當我glory hunter law
(不過唔知呢6年 hunt 左D咩)

中場首先要買返個爛打型頂hehe
馬迪唔知仲用唔用, 防中都可能要入返件
攻中買人不如比普巴踢, 佢又踢得舒服d

復興只係靠佢一個？
身邊圍住班隊友唔走位幫波
前場浪費機會 後面就穿窿
唔係話普巴防守hea無問題
但係佢從來唔係建隊核心可以一個人帶起隊波嗰種球員你就要求佢做晒所有野
再者 世界球壇有邊個中場球員可以一個carry起全隊
淨係諗到美斯

就算下季打番4312
個攻中位都傳緊用山狗換dybala
用pogba換james 轉頭又要駛一大舊錢買中場
真心弱智操作

話說拖舟想放棄馬高斯洛蘭迪
佢打法係咪好似簡迪？
係既話引唔引進佢好

我都好想普巴 打攻中 起馬唔洗比人屈唔防守先

世一魔笛今年無咗阿朗都唔得啦
普巴喺同位置已經係頂級 係班英媒成撚日要搞走佢唔知做乜

之前幾個領隊點西都有希望可以上番正軌

呢幾年木狗執攻越見越大權獨大，更加睇唔到有希望
(唔覺得木狗會走)

老老實實山狗換大巴拿以祖記不嬲咁精明轉會操作歷史真係好難以置信

我冇話佢唔抵屌喎
但sob蜜月期佢踢得好都有人屌喎
話佢逼走領隊又剩 踢兩班波又剩
咁唔係比摩狗洗腦係咩
嗰陣摩狗已經成日暗示普巴係搞屎棍啦

咪撚再搞4312啦 見撚到都嬲

對閘咁撚廢踢乜9

The Premier League proposed a maximum of 17 non-”homegrown“ players in each club squad, and the squad size is a maximum of 25. This means that in a full squad of 25 players, there must be at least eight homegrown players

點樣唔買英撚就唔夠
好多都係reg青訓架啦

我都唔係話極端到一個英人都唔要
不過冇能力既留黎做咩
除左shaw其他都可以係咁先

換到勁cb/fw 已經好好
咁岩鍠又簽左兩隻新翼
有機deal

話賣大碌嘅真係可以縮返入老母個閪度
今年右邊最期待就係出佢
下年買一隻正選右閘同佢輪住打
撚羊死返左邊打梳後備
大米唔走繼續做第五人

咪撚再搞433啦 見撚到都嬲

右翼都冇踢乜9

其實普巴係可以走, 換番2個正野中場番黎仲好

邊有人話要賣大碌，大家都係話二千萬簽返嚟，暫時確實係未夠班

係咪你自己睇錯

其實罪源都係班垃圾報紙佬
成日造9普巴，咩撚都話佢有份

最撚好笑係，好多曼迷都會信

I dont fucking care普巴係咪攪屎棍逼邊個走，迷撚再用摩狗去做遮醜布。
而家實情係好撚多曼迷覺得普巴表現根本唔附合佢地同球會對佢期望。
唔該你自己走去睇下班英撚點樣屌普巴，根本係唔撚關摩狗事

黑人本身已經比人歧視開, 仲要唔係英人

但係邊到有兩個正野中場可以簽同時又會肯黎垃圾曼

佢根本剩係識搵錢
點解成日要簽鏝想簽嘅人？因為有Noise囉
個個嚟都搞場大龍鳳
成日話太早比Sob坐正
我反而覺得好彩喺佢連跪之前比咗份約佢
唔係木仔肯定暑假又搵個「名領隊」返嚟推股價
然後又死亡循環

就算真，山9應該都係送比祖，之後再用高價簽

Bruno fernandez+tielemans應該都唔過120m

等睇so9同廢木用原陣出擊

肯唔肯黎先得架

完全唔似

而家搵咩新人幫手管理其他野都只係木狗傀儡

個個都唔肯黎 不如唔好買人了

唔附合期望就要屌？
所以真係賣左佢啦，睇下中場垃圾到仆街你地之後屌d咩

會勁得過pogba搭是但一個?
根本唔係pogba踢得差 係要搵個人祭旗only

Interview剩係問佢肯唔肯做狗就夠

你確認會有正野中場很黎？仲要係兩個

青訓萬歲

今年講失望 全隊兩個世界級 DDG肯定比Pogba更抵屌
全年最穩定就係Shaw/白Lin 跟住就已經係Pogba/Hehe

仲有30m剩可以貼多少少買隻防中
應該唔差得過matic pogba tielemans/pogba neves fred好多

最新消息係講緊皇馬的確對普巴有興趣
但絕對唔會接受普巴既15m年薪要求
佢地會為麥巴比或者尼馬突破現有薪酬架構
但唔會為普巴咁做

如果普巴係自己想走/更衣室搞屎棍，咁賣走佢都冇話可說
但你如果係話佢表現唔附合期望，咁今年應該全隊賣哂佢啦

我係普巴真係拿拿聲走
d隊友又廢自己又踢得唔開心又要比球迷屌

好多人對普巴既期望過高
但唔記得左佢只係一個中場中

木仔：我為山神打破

我心中係類似根度簡呢類lv, 其實都ok架啦
應該唔會太難買掛
反而就真係未賣人之前就好買, 一賣就個個當你水魚

成隊唯一一個入到今年英超best11
仲要俾自己友屌到地底泥

Pogba 進攻上的確係數據靚
但作為一個中場
絕對冇可能失去控球權之後散步唔追波
咁樣既防守態度絕對唔可以接受
進攻一流但防守九流
攻中都唔可以咁踢啦
佢肯留當然歡迎
但如果走
換到d有質素既球員返黎既話
佢走都唔可惜

我相信 只要多一個一線進攻球員可以帶住班波 普巴個價值會更加突顯出黎 參考E巴踢足大半季果一年

老實講就算今日睇返
喺嗰一刻搵MK換山神係Good Deal
人工嗰部份某程度上係cover返轉會費
只係估唔到佢打唔返起同埋係咁傷
一年前喺阿妓踢極都唔傷 一年後出得十幾場

難隊西波d買到

普巴自己都想走啦, 無歐聯又柒又剩
關咩祭旗事

隊西波難d買到

如果普巴需要一個簡迪咁既球員幫佢
買皇馬個馬高斯洛蘭迪好唔好
傳拖舟唔想要佢

咪玩 係都gueye 似d啦

今時今日可以一個人改變一切應該得返messi

唔好忘記足球係踢11個，前鋒波又唔識控，控到嘅又鐘意鳩推鳩射，後防又鐘意自爆，中場其他拍檔又荒失失咁，連個龍門季尾都柒埋一份

唔係話要死攬普包，佢都有妹波同上腦嘅時候，但冇理由將成隊波踢得差嘅責任推哂去佢到

反普巴班人十足十d臭港女咁

明明做足都要屌，又成日老屈佢偷食
永遠過份期盼條仔上進搵多d....
落力為你好得不到分數....

大佬，我係條仔(普巴）都忍唔住想飛左佢啦

見到咁多人迫害普巴
再睇返當年朗隊有d似曾相識既感覺

世界盃冠軍主力之一
留係到踢歐霸都未夠班

又loop

上個轉會窗既失敗操作就導致今日既結果, 平日無事做都要屌木狗老母啦
隊波D閘同中堅柒到咁都敢照去, 要翼又無翼, 對山狗有期望 etc
落100次地獄啦木狗

又唔好咁 當年朗尼的確走下玻了

買左james未

唔好簽蝗啦，到時又想借勢簽我地d人

咁點解剩係屌普巴甘啲？
其他人又符合期望咩？
根本係嗰期成日公開屌普巴
令到好多人跟風喎
之後踢得好又屌 玩下ig又屌喎
i dont fucking care 啲英撚點屌普巴啦
事實係嗰一刻開始 某啲人已經經常先入為主
係唔係都屌

留名比人cap出公海笑

睇曬最近D波
真係唔覺普巴hea

不過有樣野真係要改
佢如果俾人整跌
多數唔起身投訴先
球証唔吹多數即刻跳制走去foul 番人

屌你老母木狗

撚會罰鄰居咩 大大個psg有版你睇
警告下咪了事

屌埋福仔條撚樣啦
著左朗隊件十號就以為自己朗隊咁勁

前場大部人都係咁
“佢如果俾人整跌
多數唔起身投訴先”
但之後發嬲foul人真係佢比較多

唔洗爭啦 要重建就踢埋pogba朋友隊走
lkk Lin 馬 普 不過高層一定留
一個普巴都換到Gueye Neves Bruno

係，人地屌就先入為主根風比daddy洗腦，ok未，你叻過晒班英撚ok
要講一早講晒，我知你唔理人點睇普巴啦，迷得開心d ok

開定topic屌木狗老母都得啦, 佢今個轉會窗大撚把野要做, 一定做唔哂, 樣樣都好緊要

- 入有控場能力級數既中堅 x1
- 入正選右閘 x 1
- 入段備左閘 x 1 (唔好再用young頂住先啦dllm)
- 入一個有料中場中頂hehe, 如普巴走, 即要 x2
- 入正選防中 x 1
- 清馬迪, 或轉做後內備角色
- 右翼呀dllm x1
- lkk有價好放好換

200m先放啦

我講兩講又變左迷普巴
都唔知呢家啲人個腦諗乜
要講一早講晒 反得開心d ok

唔驚比人cap出公海笑
只係覺得仲FF緊曼聯來季有歐聯踢好弱智

仲話換3-4個only
換完 下年又有新野要換 沒完沒了

同埋踢嚟做乜
歐霸練吓兵好過 踢歐聯都係柒

無錯, 比你今季又入到2件好野, 其他位置問題又唔解決
又無冠, 柒d又無歐聯, d人又嘈要走, 人又再老d
係咁loop係咁要買, on99

真 想踢歐聯就靠自己 班球員踢到咁柒踢歐霸就岩啦

梳牙，你只係含到雪雪聲唔係迷，明白
總之批評普巴對你黎講係呢幾類人
1) 先入為主
2) 比摩狗洗腦
3) 跟風
4) 唔夠你識波 ok?
歡迎copy and paste改黎駁

Romero is ok

六隊有冇得踢歐聯呀？

咁既樣，很定簽唔到，有料有能力既邊會黎曼

可唔可以連歐霸都放棄埋

又唔駛咁灰既我覺得
曼聯仲有高人工呢個閪技

蝗睇嚟想普巴留多1，2年先免簽
到時就人工任up

仲高人工，簽到踢唔掂就永世沉輪....

我上面已經講左普巴抵屌
你嫌人話你迷摩之前自己都係因為人講兩講話人迷邊個邊個
你把尺都幾標準喎
而且我話某啲人，並唔係你所提及所有人都係以上四類人
唔該你睇清楚少少先啦
我唔係一就一二就二㗎

科水係唯一出路, 別無他法

拖肥李城都演到digne maddison peireira richarlison呢啲
當然你仲諗住一大筆車落去買big name就無可能

1001

Scout問題
另外 簽啲唔識嘅 又比球迷屌水貨 英冠料

Daniel James 呢

唔好講簽人啦 清到班冗員當贏啦
果d大米 洛河 廢Fred 山狗
有時我會上網check下 到底呢班人係退左休未

咁我寧願試下買班幻幻番黎搏好過，
人工唔高價錢又唔會貴
最多咪爭唔到冠，繼續top4目標

要比高人工，踢唔掂又賣唔走 又搞到隊友叫加人工

有！不過想黎嘅木狗都唔會簽

1000000000000000000000001

到出哂幻幻你就唔會咁講架啦

魔教都重建左
我地魔性聯都未重建

下個post多謝v.Persie啦

呢招七傷拳黎wo
用得多會有反效果

要睇下個球員識唔識玩ig 先

傳緊45m買N.Pepe

六隊

Good deal

好過人工高變相永世沉輪....

Hello Wilson